[KPOP] K-POP 2021 討論區(11)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

俾導狗搶咗

lm

導狗！！

導狗

導清有遠見，中立批評jype，唔反你了

導狗等咗幾耐

導狗一搶po就變返隻癲狗

I miss 香煎…

'穗珍霸凌爭議' 受害者A的律師表示 "和Cube會面了.. 但仍在等待當事人承認和道歉"

(今天受害者A帶著律師和Cube的相關人員見面，穗珍沒有出席)

來源: theqoo

1. 真的完全沒有要退團耶

2. 如果對方沒有帶律師的話一定會被Cube恐嚇吧，嘖嘖

3. 臉皮真厚

4. 如果不退團的話就會變成惡霸偶像，以後的發展一定會一落千丈

5. 不是啊，如果要釐清事實真相的話就要出來對質啊，我真的無法理解耶

6. 看來她是想要一直拖下去

7. 當事人都不願意出面了，怎麼可能等得到道歉，瘋了

8. 為什麼不出來面對?? 完全沒在替成員著想耶

9. 穗珍啊，不要再躲了

10. 到底是公司的事還是藝人的事啊?

11. 那我們就在《PD手冊》上見吧

12. 拜託救救(G)I-DLE...

13. 一直在拖延時間耶

14. 要等到粉絲抵制Cube的時候公司才會清醒嗎?

15. 看來是不敢見受害者呢ㅋ

轉載韓國評論翻譯站

Lm

好似有一次有人特登另外再開多一個新po叫人入

果次係另一個人開先
導開後

@毒唯瓜

【theqoo】專門處理學暴案件的律師所說的，藝人否認學暴的原因
曾專門處理多宗校園暴力事件的全律師表示：“現在承認校園暴力，大眾輿論絕不會是原諒的態度，正如排球運動員的先例，要立刻退役自省，放棄自己現有的一切”、“所以只能發布否認立場”

11嗰句講得幾有型

跪求kpoop痴線佬list

就係睇死你無致命既證據 點都唔認

@IDOLCHAMP
【特別告示】本月25日開始，#show champion# 冠軍秀海外區事前投票可以通過IDOLCHAMP CN來完成啦！感謝這段時間來大家的支持與使用反饋！在此我們特別準備了🧧關注轉發➕評論，從中抽一位送上300🧧一個！
還有，二月月榜1位的藝人將獲得MBC PLUS的電視廣告機會一次。我們還把最近大家提問最多的內容匯總成了Q&A放在了下面！記得關注支持我們哦，以後還會有更多活動

2021年BigHit娛樂及旗下廠牌計劃
1. 防彈，SEVENTEEN，TXT大概率於第二季度韓國回歸。防彈今年將發售2-3張專輯（包括英語歌曲）
2. BigJapan的新男團和Source的新女團將於下半年出道
3. 將有韓國國內外的重要藝人入駐Weverse
cr. 現代汽車證券
+ 投資意見“買入“，目標股價維持在28.5萬韓元

見唔對路就自己BLOCK啦

話說EXO PCY 買咁多壯陽藥
唔通咁後生打飛機都唔掂？

【N】新人女團MAJORS將於3月出道，包括ANS出身的Bian劉知媛
ANS娛樂的新女子組合MAJORS將於3月出道，最近已經在首爾江南的一個攝影棚完成了出道曲MV拍攝。
據tvX採訪結果，MAJORS是6人組女團，成員中包括女團ANS出身的Bian。其餘5人都是練習生出身，10歲中半到20歲出頭的美貌與出色的舞蹈實力兼備的年輕成員。

JYP表示：“鉉辰將不會在27日的'音樂中心'擔任MC。正如上次表明的立場，我們正在努力掌握明確的事實。另一方面，考慮到目前日程安排不盡如人意，所以暫時保留了日程。以後是否進行日程，將根據情況而定。”(cr naver)

唔好覆啲痴線佬 block咗佢哋由佢哋單機
唔好提axxxk

防彈2-3張專輯
想係jin當兵前利益最大化aka榨乾班army？

樓主pin this

導青的貼文發揮作用

佢食咁多女

竟然俾導兄搶左

想精盡人亡都好容易

樓主算唔算痴線佬之一？

樸素妍收到死亡威脅
T-ARA成員樸素妍被跟踪狂威脅，警方已展開調查。最近樸素妍向警方報了案，跟踪狂進入樸素妍的家中，樸素妍以侵入住宅罪報案後，在首爾江南警察署接受了調查。
據歌謠界相關人士透露，樸素妍多年來一直被跟踪騷擾。曾遭受過跟踪狂把女性內衣放在樸素妍家裡等行為，甚至受到了生命威脅。在這種情況下，素妍陷入了極度恐懼的折磨之中。
對此，警方正在對該跟踪狂進行調查。另外，樸素妍的經紀公司為了保護素妍的人身安全，計劃對該跟踪狂採取強硬措施

樓主係其他痴線佬對比下根本就係正常人

@剝蝦Muzik
2021年3月即將回歸、出道、發歌的歌手（陸續更新）
3月1日 - ATEEZ
3月2日 - MC夢、VERIVERY
3月3日 - RAIN、iKON
3月4日 - CHECKMATE
3月5日 - G-reyish
3月8日 - BDC
3月10日 - 尹鐘信X金必、WayV
3月11日 - GHOST9
3月15日 - Ciipher(出道)、曹承衍、PENTAGON
3月16日 - Super Junior
3月17日 - MIRAE(出道)、THE BOYZ(日本回歸)、Weeekly、JESSI
3月31日 - TREASURE(日本出道)
待定：姜昇潤、ROSÉ、IU、Punch、NTX、Buzz、MCND

咩係axxxk

ptt都有唔少人幫黃鉉辰兜
cls 將件事淡化到雙方互相鬧交

佢都唔會走架啦 無視佢重好

呢個有啲保留喎 真係會咁戇鳩咩
用實名點解唔叫經理人幫

巧驚驚讚完佢之後............

一直都覺得台灣班粉絲超級雙重標準

韓文一隻
日文一隻
英文一隻?

有冇拎睇下

台灣有啲追星都追得好豬
又盲撐又唔理智
當然香港都有呢種人

假設真係有買壯陽藥 應該唔會想任何人知掛

不嬲年年都2張韓專架la，計埋日專/單咪3張
同埋jin好似21年尾先要入伍

好鬼仆街

本身仲以為佢冇意再搶

apink?

好可愛
佢條絲帶令佢好似禮物

等緊姜昇潤

等左7年

jin 會唔會出solo專
想睇下會賣到幾多

好似係一個投資分析師估 唔係bighit官方消息

台灣好多人追星追到好豬
小惠單嘢又係 不停幫粒星護航瘋狂blame the victim話身冇屎做咩唔肯見cube
班友仔追星追到腦都冇埋

仲自己po ig

其實成日覺得台灣人喺fb用哂真中文名同地球po，好on9

同埋有啲台仔一講韓國就上頭，女人講咩嘢都係女權自助餐；台妹就鬧台男係禽獸，總之普遍都係on9到唔想應

佢哋一路都淨係出mixtape（唔使錢）
就算係V同埋jk都話會係出mixtape，而唔係solo專，所以Jin應該都唔會出

JYP否認ITZY Lia的霸凌爭議 "不是事實... 正在進行調查中"

來源: theqoo

1. 所以鉉辰的是真的囉..

2. 假的就馬上否認了耶ㅋ

3. 原來不是真的就會是這種回應啊

4. 趕快處理鉉辰的事吧

5. 哇，明明是同一間公司，處理方式竟然不一樣..

6. 鉉辰事件的受害者更多，所以要花更多時間調查吧...

7. 為什麼跟鉉辰的處理方式差這麼多

8. 這樣不就間接表示沒有回應的就是真的了嗎ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

9. 公司的回應速度差好多ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

10. 超快就否認了!! 雖然我一開始也不相信Lia會做這種事

11. 黃先生的事要處理幾天呢

12. 確認事實需要花那麼多天嗎ㅋㅋㅋ

13. 這個事件好像去年就已經提告過了，所以處理速度才會特別快吧

14. 所以現在已經知道如果不是事實就會是這個反應了，那Stray Kids的鉉辰是?

15. 先保持中立就對了

#ITZY #禮志 #Lia #留眞 #彩領 #有娜

(轉載請註明出處，謝謝~)

fb/韓網評論翻譯站

呢個情況連登都有

其實粉絲唔信/幫佢兜都無咩野
我最頂唔順係有粉絲講
就算佢以前真係咁又點 佢大咗會改過
睇到真係想爆粗

就係普遍台灣網民都係連登仔質素

他以經長大 不是那樣的人了🙏🏻請相信他🙏🏻

pcy個單都係 得極少數人理智 其他都死撐

「他只是個小孩」

呢到老屈人求愛不遂，ptt老屈人劈腿

pcy ptt 反而0 fans護航

咁多年好似無老過咁

可能因為有晒相鐵證如山無得兜
其他bully得人講，無證據都仲可以死撐

老團喺ptt無fans架，嗰陣BB都係

始終都係男人的秘密

本月嗰個…

PURPLE KISS COVER

細個嗰陣嗌交點都會有既
但霸凌 有就有 冇就冇㗎啦
咁咪行出嚟解釋有嗌交無霸凌咪得
此地無銀三百兩

太童顏
到底點做到

2月都就完仲唔出rosé拖埋後面

會唔會係同名同姓?定有埋證件number

YG從來都唔對winner上心

冇計 要等iu個勢變弱先出 到時先可以空一

一直以為yoon出先

jin都有出歌 abyys

下下星期ATEEZ有機會拎music bank wor

韓國網上購物係實名制 不過唔知係咪同一位朴燦烈

咁佢哋全部人都有出歌嘅，但係solo專就還solo專嘅

我見rose連mv都拍埋以為佢出先咋

NU'EST呢...

辰Menu
嘟嘟嘟嘟嘟嘟！

一路都係rose先
但唔知會唔會先放yoon 岀黎撞iu 做炮灰
留番個期比親生女

係咪佢啲私生飯放出黎
有晒電話地址

諗起young k唔洗跳舞特登扮喘氣

用電話或證件check返報關資料?

我就係要呢啲.jpg

表白金廷祐世一

不如話ptt=台灣連登

【theqoo】昨晚樸燦烈發文
爭議後首次發文

千評熱帖（實時評論1200+）

【theqoo】警方抓獲銷售14000件知名歌手“換臉色情”產品嫌疑人

近日，將藝人換臉合成色情產品的“換臉色情”擴散開來，警方對相關犯罪人員進行拘留等集中查處。
釜山警察廳25日表示，去年12月，釜山警方拘留了2名10代嫌疑人，他們合成了150多名K-POP歌手的臉，銷售了約14000件非法虛假的換臉色情照片和影像物。
他們以國內著名歌手為目標製作換臉色情產品，通過海外社交網站進行銷售，最終被抓獲。

第三季先回歸？
或者準備正規專輯要多啲時間
話晒係事隔7年嘅第二張正規專輯 要求高啲都唔奇

導哥主持返咪好囉

個頁面係直接喺個購物網站cap落黎
唔係報關

樓主PIN THIS

終於回到導哥哥post嘅懷抱

導哥搶輸左咁多個po終於搶贏返1次

99X先開係我做人既原則

其實兩邊一樣

ptt 將小惠叫做韓版翁立友
冇做過驚咩認

一句總結成篇文：我開始用返ig喇

今日Into The New World個stage，成個表演都唔夠力咁嘅，連出名跳得好嗰d都係咁

佢都冇唸過啲人咁到查得出
如果比經理人幫 咪有人知
最安全都係自己買

Into The New World fancam

投票結果 - 小惠大勝

想打和super都唔得

殘體慎入

pcy的瓜...無限回購那方面的“補品”被扒了

[新聞] 「朴燦烈退出EXO吧」登南韓推特趨勢第1

[新聞] Stray Kids鉉辰不出席27日音中MC

梅小惠校園暴力件事好似越整越大獲

(G)I-DLE (薇娟、雨琦、Minnie)
Weki Meki (Sei、有情、度延)
IZ*ONE (叡娜、彩演、恩妃)

來源: theqoo

1. 崔叡娜太適合了吧...

2. 大家都表現得很棒

3. 要像原版那樣跳得輕巧又有力道真的很不容易啊

4. 不管什麼時候聽'ITNW'都覺得好好聽ㅜㅜ 想念少時

5. 哇，度延有點像剛出道時的潤娥

6. 比預期中來得好耶... 而且大家都很漂亮

7. 薇娟真是.. 臉已經那麼美了，連合音都唱得那麼好，要怎麼辦才好...

8. 度延和叡娜最適合這首歌

9. (G)I-DLE派了兩個外國成員耶... 很棒，看來都是負責vocal的成員

10. 叡娜真的表現得很好，站在中間的時候特別合適

11. 叡娜讓我想到當時的太妍了

12. 大家都好有活力，好棒ㅠㅠ

13. 薇娟很厲害耶，沒想到是這麼有power的歌聲

14. 叡娜啊，以後多cover一代二代團的歌吧

15. 真的是意想不到的組合耶，大家的實力都很好，所以整體都很協調，part分配也很恰當ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 大家怎麼可以都這麼棒、這麼美，聲音又這麼好聽呢ㅠㅠ

fb/韓網評論翻譯站

琴日先有巴打話佢醒,呢個時候出文,有冇咁撚登呀

韓國點睇佢買壯陽藥？

PCY係咪後悔出聲了

佢爆得最多受害者

空白期又長又無content
等得好辛苦

佢應該想趁呢排kpop圈亂靜靜雞道歉
點知自己一道歉完
冇人再理嗰堆欺凌事件
個個都淨係留意佢

咁樣一對比Izone d表情真係好作狀

係咪唔記得水晶男孩

水晶男孩 - 永遠被遺忘既退休人士

- 只是個屁孩
- 是不是從小就不能說髒話

從來冇記起過

狂買壯陽藥又真係要多D人留意下既

朴慧秀個單應該仲多 公司好惡唔肯認輸 受害者組好左受害者大聯盟準備一齊告佢 今日公司仲出新聞話私下聯絡左部份既受害者好多都叫公司出錢和解 想帶風向話班人係貪錢先屈流料
逼到大聯盟出聲明話從來無諗過收錢私了 公司咁串依家分分鐘想和都和唔到

同感 韓網話yena 做得好好
但我覺得佢最作狀 同埋冇少時個陣既清新感

Miyeon Minnie

agger
太over啦
韓仔最近係咪鍾意呢type
之前元英cover油膩到極都話正

唔係話爆料個人出嚟幫手澄清話唔係佢？
冇跟呢單跟得太貼有講錯請更正
不過在玹真心慘第一次拍戲又要日日捱夜結果部戲差唔多十成出唔到

Yena好醜 要佢cover少時...咁多個裡面最醜係佢

IU firm左3月出album

BUZZ

愛子今次去打歌得唔得

會唔會3月16

Monsta X 基賢嗰單
受害人upload咗鑒定報告
有抑鬱症、對立反抗症(Oppositional defiant disorder)
仲有當年嘅自殘相同藥

我idol好細膽唔會害人

乜佢呢單都搞到咁大

愛子:2個綜藝已經好忙不了

愛子後生真係好靚仔

Fancam最多views係佢

軍隊大合唱 真係好經典
最受軍人歡迎嘅男歌手
真正男女通殺
(宜家都好靚仔

佢心諗宜家啲細路跳幾分鐘就喘.氣

點解個韓國shopping site 可以order detail比人任睇咁伏，地址電話乜都比人睇晒

補充說明一下，這是順著他個人的清關碼扒到的，從日本海淘進口補品是需要實名認證海關清關的，所以並不存在是假信息的可能

覺得最啱feel係美延度延同護旗手
izone三個啲表情睇到打冷震

Stray Kids黃鉉辰校園暴力爭議時間線整理

唔係話原po講既班no.同佢對唔上，同埋啲藥物係普通藥咩要爆嘅話應該喺元虎件事嗰陣爆 好似隊長咁

不過佢以前都係爛仔嚟

護旗手好唔惦喎
分曬神咁

我覺得miyeon 都麻麻 度廷最有feel 但izone chaeyeon又跳得好大力

EXO 出聲咩情況都唔會靜到啦
同代男團防彈之後就數到佢地

Dreamcatcher手燈個盒

好似想cb
睇嚟唔洗諗

唔難既其實 pcy入伍
其他人照cb咪得
Exo依家 唱歌 跳舞 rap 都有人
根本唔差pcy一個

EXO 個底咁厚
真係介意咪俾佢入伍
要 CB 點都 CB 到
成績點都唔會差
要驚驚 SM 製作 delay 好過

好型 唔係飯都想買返支

痴線 咪嘴咪到咁
GIDLE個幾個把聲完全唔襯
成個stage 度延最正

地炮粉既然澄清說【都是假的】， 那我就繼續貢獻一...

5. 哇，度延有點像剛出道時的潤娥
個表情幾自然清新

互含?

跳得幾好呀 雖然好似少時咁真唱
但係咁多cover
依個同前幾年四大女團 一齊跳個個最深刻印象

yena表情好油膩 做多咗

雖然好似無少時咁真唱

係正既,不過應該俾飯搶晒啦,出道咁耐先出
恭喜Dreamcatcher破10萬碟

我都係有個句講個句啫

我係基賢。

首先因為今次嘅事件令到大家咁擔心真係好對唔住。
最近幾日我係到諗返起我係學生嘅時侯係點樣樣。
因為係其他人嘅印象裡面我嘅形像可能會有唔同所以更加仔細地諗返起。呢段時間或者因為時間嘅過去會有我記唔起嘅部份所以我無數次咁問自己。

我印象中嘅初中時期我好似好鍾意唱歌，鍾意同同學一齊玩。特別係諗返起中三嘅時侯最大嘅回憶為左係老師嘅婚禮上面唱祝歌同同班同學一齊借左個大禮堂一齊開開心心咁練習。記憶裡面隨著一齊學習嘅時間多左同同班同學變得更親近而且休息嘅時侯一齊玩。

當然，慢慢地諗返我唔係一個乖嘅學生，的確係做過一啲唔係學生應該做嘅事。對於呢部份直到成為大人嘅呢一刻我都仲好愧疚，對於呢部份嘅指責我絕冇任何藉口。我會抱住呢份失望，真係好對唔住以後都會係內心深處好好反省。

如果有因為我學生時期唔成熟嘅態度或者行為而受過傷害嘅人就算係而家都好想真心咁向大家道歉。因為唔好嘅事情而令fans們擔心真係好對唔住。

因為以前嘅我己經改變唔到，通過今次嘅事成為我反省自己，重新評價自己嘅契機。

再一次講聲對唔住

點解講啲唔關事嘅野 結婚唱歌個段關咩事
唔太好個啲就輕輕帶過

點解可以咁唔齊...

認咗？ 佢公司唔係啱啱先出澄清咩？

應該係想話同同學關係好好?

整爛咗個頭唔緊要可以再買過

78.5cm長

deepfake 賣得出咩？
Google 都大把啦

如果唔係有gidle果個在先嚟班人點會咁乖認

唔係 淨係認有食煙個啲

睇到有外國人話韓國媒體爆咁多嘢係為咗
掩蓋政府黑幕
大家覺得有無可能

有
不過有做過就係有做過 無做過就係無做過

真 做咗就唔好怪人為咗掩飾另外一單嘢而挖翻你啲黑歷史出嚟 你係最初既加害者 出咗名就唔好唸住可以瞞天過海

我見到有韓國人鬧返嗰班陰謀論kpoppies 話韓國唔係圍住佢哋啲idols轉 唔好當韓國人係弱智咁話

睇過韓國Youtuber講起呢樣野
佢地話啲外國飯成日當左韓國係Republic of K-pop
其實呢啲新聞根本唔足以掩蓋政商界醜聞

見到Twi啲外國人話唔缺韓國Fans 叫佢哋收嗲痴撚線 支那人咁

Gidle兩個踢得唔高
Yena打架咁
其他都齊

啲外國人除左Kpop之外對所有野都wfc 其實幾撚煩

第一兩次見嚟個論點就新鮮 之後就真係得啖笑
戀愛新聞都仲有d機 嚟d霸凌衰野俾人爆抵死 不如話點解依家先爆得起（中間有幾個我都好感過

佢哋唔知頭唔知路就屌韓國人先 (雖然有時韓國網民把口都幾臭)
次次有韓飯搞聯署都屌哂鬼 又話咩k-fans不代表我
好心就了解下成件事啦 全部都豬嚟

睇勝利單嘢已經知佢哋癲得同微博幾似 坐埋監都oppa冇做錯到

絲打~ 你竟然連豆瓣都追埋

班number講錯咗嗰度 唔記得喺邊個post事主講過因為本畢業相簿唔喺手 所以記錯講錯咗

藥嗰張相最先應該係出自22號嗰個post
係咪講梗呢個cm 話呢粒Antipyretics 係消化性潰瘍用藥 唔關精神科事

亦都有人話呢粒係Alprazolam 鎮靜劑 抗抑鬱藥嚟

不過其中一粒唔係精神科藥物 唔等於其他全部都唔係嘅
vice versa

Monsta X基賢學暴疑惑STARSHIP官方立場，以下為立場全文：
大家好，這裡是STARSHIP。

有關所屬藝人基賢近期網上社區所說的帖子和謠言再次告訴大家立場。經過了很長的時間，因為無法確認的部分可能會產生錯誤，通過多種方面進行確認而耗費了許多時間，對此感到很抱歉。

有關提出的學暴疑惑，我們向藝人本人和學校相關人士、同學及認識的人親自確認的事實關係，大部分同學證明基賢並沒有進行學校暴力。
下面可以客觀地看到基賢學生時期的生活記錄簿。

初中+高中生活記錄簿

對於在2015年和2021年兩次以上發佈同樣內容的帖子的人，我們將採取法律措施，與法律代理人討論後，當日（26日）將在江南警察局對於虛假事實告其名譽毀損。
2015年，寫作人首先聯繫了本公司，當時本公司也考慮到寫作人的方便，在非本公司辦公室的大廳開放的咖啡廳見面。 當時文章作者對於寫的文章向本公司進行了道歉並尋求妥善處理。 因為文章作者不是未成年人，而是成年人，我們只收到他親筆寫下的道歉和承諾防止再犯的書面書，並沒有提出任何金錢代價或要求，只是對相關事項不採取法律措施而達成了協議。 但是最近又繼續散佈與本人過去陳述相反的虛假事實，因此判斷出已經超出忍耐的階段，本公司將按照法律程序等待結果。 另外，由於作者描述為本公司施加了不正當的壓力，嚴重損害了本公司的信譽和名譽，因此將明確追究該部分的責任。 另外，對本案進行起訴的同時，對於惡意回帖，散佈虛假事實等損害藝人名譽，妨礙活動的行為等，將採取強有力的法律措施。

冇追, 但見到有完整電話同地址, 覺得太伏於是search個電郵, 就見到gallery啲野
再search個商業登記, 間真公司都係做健康食品, 咁睇個假網就係喺人地度抄過去

上面太長唔quote
藥名嗰啲醫學名詞我都係google search返嚟 未必完全準確

感謝大大嘅翻譯

今次爆欺凌係體育界果邊燒到去演藝圈，同埋唔係媒體爆係素人受害人自己上網爆，除非全部都係搵人老作出黎啦，邊有咁岩知道邊個係受害人叫佢爆黎遮政治新聞
同埋爆果班都無乜邊個國民度好高韓國人人都識，都係後生同追星果班關注度好高
話爆GD戀愛都重有可能d

我反而覺得今次gd係用嚟遮欺凌 但d人講左一日就wfc左

@韓流 轉咗繁中

我是基賢。 首先很抱歉讓大家為這件事操心。

近幾天來，我反覆思考了學生時代的我是什麼樣的學生。 因為覺得我可能會在某些人的記憶中留下不同的印象，所以我更加仔細地回顧了記憶。 也在想會不會因為時間太過長久，我不記得了。 這是自己懷疑自己成百上千遍的一段時間。

我記得中學時期，我好像是喜歡唱歌，喜歡和朋友們相處的學生。 特別回想起我中學3年級的時候，為了唱老師的婚禮祝歌，我在大講堂聚在一起和全班同學一起愉快地練習。 在一起度過的時間中，我和班裡的同學變得更親近，休息時間也在班裡度過了很多時間，也在一起玩。

當然，回想起來，我也並不是忠於學業的學生，我也記得我做了一些作為學生不該做的事情。 對於這部分，在我成年後一直都有負罪感。 對於現在關於這些事情所說的那些刺耳的話，即使我說一百次也都沒有辯解的餘地。

很抱歉因為這件事讓大家失望，以後我會在心裡深深地反省。

如果有人因為我在學生時代不成熟的態度或行為而受到傷害，即使到了現在，我也想真心對你們道歉。 因為不好的情況讓粉絲們擔心，所以對粉絲們感到非常抱歉，真的很抱歉軟。

因為我也無法改變過去的我，這次的事情也作為我反省自己的契機，我會回顧反省自己。

再次抱歉。

好有誠意

真，佢地眼中Korea得K-pop idol，接觸都只係K-pop idol
Idol 係韓國其實係演藝圈的最底層
以為韓國全民追星，咩都圍住idol轉

任英雄出事就有可能有用 idol就算團小紅都可能冇人識

GD結婚可能有用
拍拖真係wfc，係估唔到會社內戀愛唧

starship upload埋基賢初中同高中嘅生活紀錄冊

全部都係唱歌同唱歌

仲有埋老師評價

Idol紅到BTS咁應該都有用嘅
任英雄如果唱普通pop song出碟破晒紀錄掃晒d獎，外國飯會唔會鬧造馬黑幕

兩個都已經各自拍過 完全冇討論價值
至多咪講句弓喜

清白既話就學下Monsta X公司
睇吓人地點樣澄清

未澄清造假

呢樣係真

俾網民強力恥笑緊喎
K-生活紀錄手冊, 係咪都寫好野

即係唔信佢？

少時當年用咗幾年去準備出道歌
又的確無得比嘅

唉好懷念

邊個基賢

MONSTA X 主唱
佢第一句就咁打基賢翻譯個陣冇加返

公司聲明唔係話假同會告返轉頭咩

Pd系列

17珉奎被爆新料
Pann熱帖
1.性騷擾摸胸、言語悔辱
2.向殘疾同學塊面掉垃圾、辱罵、迫食糖紙

Pann上面有19年同受害人對話紀錄

韓國人真係鍾意夜晚爆料

好𠹌型喎

即係正常唔會咁樣search到?係假?

要出門口，不了

而家一個禮拜返三日工應該係極限

【N】DAY6時隔一年將於4月以完整體攜新專輯迴歸！
信聽樂隊DAY6將以完整體迴歸。
26日據相關人員透露，DAY6正以4月迴歸爲目標準備新專輯中。
這次專輯是DAY6繼去年5月發行迷你6輯<The Book of Us : The Demon>之後約一年的迴歸，因爲是完整體的迴歸而更加提高了期待感。

Daddy

今次係咪終於會打歌

以前睇認哥話成間公司佢最忙笑到我癲

「Brown Eyed Girls
Happy 15 Anniversary
姐姐們別玩了快回歸吧！粉絲們錢多得很！一直等著呢！愛你！
來自只有錢的五位中國女粉」

佢哋真係好鍾意曬命

有冇details 之前唔係話佢畀人屈咩

香港大把啦
eg kpop secret

Cls

又幾靚

So far淨係見到話佢言語性騷擾 其他好似未見到有人講 有無巴絲有見到翻譯

其實係年齡層既問題
btw ig d妹妹fan ac真係睇到反白眼

jae又開twitch

佢地乜柒都護航
一講唔啱聽佢地說話
就係咁插你
個風氣仲衰過連登

真啊 可能連登冇但其他平台有
香港都大把人撐造假團轉頭踩另一團

其實係得連登先咁鬼mean
其他地方9成都係oppa好正 oppa永遠冇做錯到
好似以前篇少時潮文咁

上次睇造假團既po
啲人話缺一不可
仲話要求續約
唔好理外人講咩

但係連登起碼會講返個事實
唔會不斷咁洗白
所以我覺得連登講野最中肯
最多有時有啲痴線佬洗版啫

睇一次笑一次

又唔使咁睇得起連登 嚟度純粹花生友多 又睇人pk最開心

利申花生友

尋日係熱門又睇到人炒返上嚟 不過d Tone真係依家既追星飯都仲係成日見到 cringe到

因為我都鍾意睇人仆街
一齊mean
所以先鍾意上連登啫

好好笑 "粉絲們錢多得很"

一早賺夠錢啦等你啲錢開飯咩

早辰呀

其實睇前面都幾好笑 但一去到強調自己係中國飯果陣成陣柒味又出曬嚟

黃鉉辰終於上水喺ig update咗手寫信
有冇人可以幫手翻譯下

@非必要銀河收藏簿丨黃鉉辰

「210226 INS更新鉉辰手寫信」
大家好 我是Stray Kids的鉉辰 。首先，向學生時代因我的錯誤言行而受到傷害的人們表示衷心的歉意。 回顧我比現在更不足的時期所做過的行動，感到羞愧，也沒有辯解的文字。 我明白，我不知道如何去關心別人的話和行動，傷害了別人。 雖然為時已晚，但我會深刻反省的。 無論是有意還是無意，給某人造成無法洗刷的傷口是絕對不能原諒的。 我很清楚，即使我道歉並接受道歉，過去的傷痛也不會完全消失，所以正在深刻反省。 雖然有些晚，但我想直接見到那些因我而受傷的人，向他們道歉，並通過這篇文章傳達請求寬恕的話，雖然厚顏無恥，但還是想對他們說聲謝謝。 雖然沒能直接見面，但是對於學生時期因我的不當言行而受到傷害的其他人，也這樣用文字表示歉意。 給支持我的很多人帶來了深深的失望，真的對不起。

[BLACKPINK被委任為聯合國氣候變化當事國總會（COP26）宣傳大使] 25日，在首爾中區駐韓英國大使官邸舉行的聯合國氣候變化當事國總會（COP26）宣傳大使委任儀式上，BLACKPINK收到了英國首相約翰遜的親筆信。約翰遜首相對BLACKPINK視頻的成功表示祝賀，並希望組合與擔任聯合國氣候變化當事國總會（COP26）主席的英國一起提高大眾對全球氣候變化的認識。

Cube做左個好好既錯誤示範
之後所有人都死狗咁

起碼做完都叫肯認 肯道歉
cube快啲學嘢啦

見到JYP對LIA爆料即刻告人同對Stray Kids鉉辰收埋粒聲唔出都知咩事

即係點 係咪認晒

佳仔不去
辰辰不退

睇個款都冇可能去到退團 潛番一年半載又冇事發生岀番黎 反正佢地都係打海外巿場

撇除最尾果句野 呢個廣告其實做幾好
不過姨母們都真係唔等錢洗懶懶閒開 下次CB都唔知會唔會等到50歲

好掛住姨母
幾時先cb

好肉酸喎 有咁嘅老豆洗咩參加支那101

語言衝突和80是有區別的，既然他現在已經道歉了並且當事人和他都已經和解，那就希望他能繼續更好的走下去了吧，切拜🙏

佢地個個都咁懶 裴老師又要生仔唔得閒同佢地排舞 睇黎有排等

JYP換Lee Know嚟捧thx

SKZ OT80

所以見到果陣仲有人撐pcy真係得啖笑
係假既到底有咩理由仲係度左右而言他 告佢老母西啦

依個post翻譯咗一段言語性騷擾嘅文

大概係話每次受害人發言都比Mingyu串佢
之後成日講咸濕笑話講到比老師鬧，但都繼續講
有一次小息Mingyu講關於受害人陰毛嘅笑話
仲喺黑板畫啲陰毛出嚟引其他同學笑

個po有埋自己精神病紀錄，入面寫住騷擾佢人依家做咗idol，同埋好detail嘅map

其實因為佢有諗過留意stray 依家不了

【theqoo】straykids黃鉉辰相關，JYP發佈官方立場

你好這裡是JYPE。
首先，與所屬藝人straykids鉉辰相關的不好的消息給大家帶來不便，十分抱歉。
因為事件謹慎，為了明確事實再發佈立場，我方通過多種渠道進行調查，花費了一些時間，所以立場發表時間較晚，敬請見諒。
我方聽取了成員所在學校的同學、老師、周圍的人的說法，並在得到發帖者允許的情況下與其見面聽取了意見。
綜合了多方情報和信息，發現他們對當時情況的記憶有明顯出入，所以想要明確帖子內容十分困難。
但對於因鉉辰過去不成熟的言行而受傷的人，鉉辰也非常後悔和反省，親自與發帖人見了面真誠道歉，發帖人解開與鉉辰的誤會，接受了他真心的道歉，並表示對他今後的支持，再次感謝。一些無法聯繫到，卻因鉉辰過往言論而受傷的人，我們也借此機會表達歉意。
今後，鉉辰會一直帶著反省的心正直地生活，我們也將更加努力規範藝人行為。
最後，請不要散布與事實不符的謠言和推測性報道，我們會在篩選練習生和藝人環節更加仔細。
謝謝大家。

熱帖

又用錢了事

唔駛退團 勁喎

啱啱上pann睇咗svt mingyu 個女仔po咗兩篇文
一篇有畢業證書、課室+校園示意圖、醫學報告同埋對話內容 （未睇全文）
另一篇就係指出當時佢點樣受到校園欺凌 例如上堂答問題嗰陣 mingyu會問佢「你識啲咩吖」 問多幾次之後 佢越嚟越少出聲 同埋mingyu會講啲關於性嘅笑話（性騷擾）
之後mingyu退學出道 當個女仔喺sns上見到佢受到大眾愛戴 心情非常複雜同埋受到衝擊 以往校園欺凌嘅記憶仍然歷歷在目
個女仔本身唔想揭露呢件事 諗住繼續忍受 因為佢認為佢冇受到暴力對待 同最近幾日爆出嘅欺凌事件相比程度較低 但由於宜家患上抑鬱症同焦慮症 啲therapist建議佢向大眾坦白 咁樣有助康復

能力有限+真係好多字 有錯請指正

主捧成員 點會畀佢退仲喺到又陀衰家阻住曬 其他成員就慘

未道歉前:oppa係無辜一定係人屈佢
道歉後:道左歉反省完仲想點
點輸

其實覺得篇文都寫得有誠意 但硬係覺得有gidle先例班人先會咁乖認 唔係就繼續扮死狗再搵fans去攻擊人

【熱帖】 JYP娛樂總製作人樸振英在2018年9月22日上傳的文字
划線部分：「我們公司有我們公司自己的原則，為了在運營公司的時候守護這些原則而煞費苦心，因此藝人們也從成為練習生的那一刻開始就接受嚴格的要求。一直違反這個原則的人，就算出道了之後也無法與我們同行。」

唔係好多人咁理性的

真係無敵

從成為練習生那刻≠入公司前
話條友入左高中後都正常曬（可能係中二病好左

韓國請願趙炳奎下車kbs
韓國粉絲請願hyunjin退團

純講音樂stray係idol界都算有自己風格 但入坑就一定唔會了

@草莓清酒軟歐包：啥呀，粉絲為啥還能說「整片沒有提到霸凌」？拜託這是個公司的聲明誒？不避重就輕難道還反復主動提起藝人黑料嗎，真實好笑了。歉都道了還能說沒做錯的嗎？那幹什麼「自責」「抱歉」啊

@Himalayasbear：jyp是真的不要臉，竟然把80拼飄飄的用一句吵架帶過，公司和藝人一個德行，不懂尊重兩個字怎麼寫

@internasevertain：把公司聲明當聖旨扣聲明字眼真的無聊，公司還能在聲明裡面提到80嗎？故意說的這麼好聽還不能證明嗎？假的早就直接否認了[允悲]跟lia對比那麼明顯了[裂開]

@數字學專家：錯誤的言行不就是80嗎？一定要動手打架才是80嗎……你好慘 迷麵粉還在罵你

@LEEKAYING-3-：粉絲應該必須聽到割割說"是啊我就80了" 這樣才會閉麥吧

你哋咁講 係對我哋Stay造成二次傷害⋯⋯

隔離post啲fans仲幫佢兜話要完人先做得明星校園暴力啲記憶跟人成世 唔係受害人梗係可以風輕雲淡咁話冇事㗎

真 旴旴食煙俾人影到晒都唔走真係佗衰家

【熱帖】 JYP娛樂總製作人樸振英在2018年9月22日上傳的文字
劃線部分：“我們公司有我們公司自己的原則，爲了在運營公司的時候守護這些原則而煞費苦心，因此藝人們也從成爲練習生的那一刻開始就接受嚴格的要求。一直違反這個原則的人，就算出道了之後也無法與我們同行。”

菊花表示: 人品同實力比 實力更重要

唔係唔可以改過自新
但一句sorry完就繼續hehehaha風流快活就唔好囉
至少都ban返一年半載好冇

之前退團嗰個因咩事退團

笑死 繼續講 講完又唔會退團嘅
慢慢圍爐屌又做唔到實質野

宜家theqoo拎緊jyp以前一篇「強調公司注重人品」嘅ig文出嚟binc

好耐冇見過個班吹奏JYP既ONCE9

hi真真⋯⋯食支煙啫⋯⋯

前輩冇道歉又冇退 我邊洗

真係人唔笑狗都吠
JYP同cube鬥柒

佢自退 但退完好似又傳蒲club又盛 隊長？都好似暗示過佢有啲唔好既野？

有啲idol有做過固然係抵死
但係買畢業相簿嚟屈人嗰啲一樣咁抵死
而家只要show一show本畢業冊
再打幾段野 就話人哋有做過
即使受害人最後澄清話係佢誇大咗講大話都好
啲路人就只會記得佢係欺凌過個人嗰個
而抹煞咗佢咁多年嚟喺音樂道路上嘅努力
都唔明買畢業相簿嗰啲人嘅心態係乜

(Sorry for殘體)

導神先知

itzy成為jyp唯一希望

第一個係咪NCT嗰個

走得太前

好似lia果d即刻駁到咪冇嘢
如果唔係一個半個係一大班人爆哪來咁多畢業冊
都係果句 冇做唔怕否認

佢唔退 會唔會連坐法搞埋其他人㗎

未必 但係完整體出碟已經要感恩
唔返daddy了

係 但係有D咁既人都唔會多 韓國大公司要告人有幾難 刑事罪黎 以前無咁大單野公司先接受簽紙認錯唔告 依家報假料一定告死你

好撚型

係呀…啲fans仲話佢食煙個樣好型…

Hi Stay...

上次聽jae twitch就嚟想屌jyp老母咁

有daddy撐腰洗驚

第六張 ( T-ara 上面嗰張)

邊個嚟

原來霸凌完人地 道個歉就搞掂
第日出番黎繼續賺名氣繼續搵錢
唔係話要佢做啲咩
只係覺得比人霸凌既人好慘

李起光

諗起以前追SHINee嗰陣枝手燈勁hea

依家越出越靚

點解韓國藝人同後生仔咁鍾意食煙

有啲韓國人笑係啲低能fans想買嚟澄清

太多19規矩無辦法
經過呢次應該會就晒佢哋
唔驚爆大鑊咩 佢哋太誠實無咩偶像包袱

咁睇先發現minnie跳舞都kamkam地
係咁搶拍

Stray Kids好似淨係爆咗一個咋嘛
啲人買埋其他member嘅畢業相冊
係唔係立心不良 我唔知

就晒佢哋有保留 d老屎忽依家阻手阻腳
不過以佢哋實力出去自己打應該都好夠
或者可以trytry fnc

右四乜水

係時候黎個了斷

導哥走得太前

老屎忽由此至終只得一個
不過got7之後應該會俾好多力去留人
佢地無咩好驚個名又留得住d歌又係全部自己作
去fnc有nflying應該就唔會 寧願自己開廠牌

以前支支都咁上下，係唔同色咁

Minnie

同電子煙自拍(唔知邊個)

呢隊嘢個個都食咁滯…仲要係室內禁煙都照食…有邊個唔食

我主要係覺得nflying當年fnc咁對佢哋都肯續好神奇
再對上兩個band都係 除左醜聞退果幾個都係續完又續 可能我外人真係唔知fnc有咩咁吸引

明顯唔齊
我諗係因為企c嘅yena 其他人都向右 得佢一個向左
定係動作設計？

其實我有少少懷疑當初係穗珍上
然後佢係緊急頂上 冇理由主舞會唔上嚟d cover舞台

樂隊喺韓國生存空間好細
fnc都叫做影視資源唔錯
唔簽fnc 仲要咩公司會簽樂隊？
自己開label唔係咁容易嘅事

肯定係

繼續炸咪好 直接炸死冇得扮蟹

願辰辰不再哭

因為冇quota了…

其實ft同cn都冇再點做band 活動 但洪基容和都照簽（？）佢哋應該係最有能力出去

係啦

係咪有泰民 允浩同TOP

犀利全中

認真答
係全韓國都食煙
你睇大神都食左咁耐為健康先唔食

其實都幾厚臉皮 唔係比人爆出嚟都冇諗住同人道歉 依家講到幾真誠都冇意思 你係覺得自己做錯就一早搵咗人啦

佢哋成日屌9生蠔咪又照續

係咪香港煙仔貴先少d人食

不過老實講唔係臭我都wfc邊個食煙

好撚型
不過同哥哥嗰張比都係差啲

fans有私怨出去開post啦 理得你世界大戰定點

想當年人氣第一嘅朴宰範都以退團處理(熱帖講)
呢位點處理？

可能係屌到有感情 其他公司鬧一鬧都被訓話

小栗旬個姪都去咗

CN舊年有Comeback呀
FT 19年尾續左約 今年會退伍
返出嚟應該都會有Band活動嘅

果陣居然係人氣第一（利申果陣未追
只係知day6果個同fans拍拖都炒 今次條mk又保

係wo 忘記咗 不過band外 d團都係炒曬粉
sf9既傳聞都唔係咁好

一年半載都冇啦
就黎又kingdom

聽聞係當年爆完之後，開咗場有fans喺到嘅會，之後佢自己選擇退

咩戲？

最低但可以接受嘅懲罰應該係KD全程入雪櫃
唔雪佢遲早會連坐效應 但睇JYP都唔會咁醒

係 而且唔係聽過一次

Jay Park走左仲爽啦 音樂風格都唔係同路人

有粉粉繼續洗成mk齊打交 冇事

Mnet可能做野仲快
剪一個人難 但剪成團簡單

不如佢單人下車

依家jyp 嚴重私生活問題都唔使退，希望以後唔好再講咩jyp人性美了

老闆鍾意啩

條友做左練習生見到受害人先同佢打招呼扮冇野呀咋
如果個刻佢已經道歉唔知會唔會發生呢啲事

下面個張圖mk味濃唔知佢本人睇返會唔會好尷尬

每日關注soojin bully 最新進展

Kingdom 佢照上真係等世界大戰

但佢會狠狠咁踢人走eg B.I
雖然唔鍾意佢 但依家真係登佢唔抵
佢個團因為佢走左flop哂要上kingdom
另一隊果個人氣top就唔使退繼續上kingdom

想問KPOP而家有邊隊冇負面嘅傳聞

apink

千字文警告

自己果團細團冇人爆
不過成日心諗 今時今日資訊咁發達 份人點其實做fans留意多左應該點都睇到少少問題嘛 好似之前勝利同鄭俊英 後嚟挖返上綜藝都極多問題發言

Fans買黎寫美談都得

咁仲有好多霉團都無

嗰個咪你
個個po都見你提起佢吹奏佢

本身佢係自己團都唔係dance line

有個問題好想問 咁佢即係有冇take嘢
本人認咗但驗就陰性

咁你果團係邊團呀？想追

屌做乜撚嘢笑出聲

買左但係無食

冇take 有問過相關既野
但果陣burning sun 加菊花事件 全韓國都等收佢皮

韓國band本身都冇乜market fnc應該算係最好嘅選擇不過fnc其實對nf都唔算太差 未紅之前啲碟賣得幾千張 仲keep住出碟 社長仲話未紅嘅話會等到退伍繼續捧

FT/CN續約可能就因為情懷同初心 始終係公司都做咗好耐

唉 佢真係幾有才華
但冇辦法 觀眾緣差

企後面嗰啲仲跳得好過前面

佢係爆炸性添
依家爆呢堆既人氣對比佢真係小兒科

Itnw 唔駛dance line 都跳得好好睇睇啦下話

呢排咩事？咁多idols比人爆

唔係柳會勝入之前成年幾冇cb咩
我初出道已經有睇佢哋同day6個weekly idol 點知後嚟勁耐都冇聲氣

認錯但連反省自肅都唔駛，Kingdom繼續做centre，等睇搞到成隊比人反

走係爽，係唔爽呀JYP用嚴重私生活問題黎影響佢聲譽
嚴重到依家都冇人爆係咩事

嗰排YG炒晒車啫 佢人氣對得住公司推力嘅
不過YG嗰種推法係唔太健康...

有機會再講 依家都人人自危廢事食花生食到自己

fackchecked

點都欺凌呀？隊草都係搞自己姐
欺凌係搞其他人

係出道果陣fnc都好比心機捧 之後就無端端掉咗佢地去日本

得6PM落club yo女圖

佢冇退團邊有今日既aomg同h1

只係偶像無得翻身姐
歌手 演員都翻到

如果係佢自己選擇退，佢幾年後唔會出歌屌鳩jyp

男嘅話都可能話有得翻身
女嘅話就

有情 權f 彩演都係跳舞比較好

錯啦 係醜女人先無得翻身

唔知真係kpoop不解之謎

我的大叔

朴宰範似係比人逼退啦，邊係不解之謎
JYP最不解之謎應係係泫雅退出WG

係Netflix 果套Persona （人格四重奏）

Sor

其實成日好疑惑d人出道9秒9自退/熬到出道組但臨出又走 係因咩事 打拼咁耐唔係就係因為想出道？

邪教手仗

YG捧起左幾多就親手斷送左幾多

兩個退咗之後仲好明智

【nate】gidle其他成員也被扯到的搜索詞，成員名字+學暴

有九成會見到庄蝊欣

Who

唔想食自己團花生但就想食人地花生
做idol點都有人設包裝過
就算睇過哂佢哋所有綜藝vlive
其實都唔算代表好了解佢哋
你都係只係見到鏡頭前嘅佢
而且你都唔會知佢哋以前同鏡頭後做過啲咩

【pann】各種進行人品教育的JYP

Cube 仲縮緊

對比班垃圾

真係要睇下JYP點講

今晚的《家師父一體》末尾的一席話~在最近這大地震般的韓娛圈里讓人感慨萬千。獲得「成功」與獲得「尊敬」之間存在的差異是什麼？~各位請拿好筆記本~記下大猩猩說的這段話吧~
-----------JYP名言分割線------------
Successful和Respected之間不同的是
Successful 只要結果是好的那就是Successful
Respected呢 過程也必須是好的
如果我走邪門歪道用不法手段
或者犯規以後獲得成功
雖然我Successful了
但是大家並不會對我Respected

Cr 女漢子字幕組

WHO乜9咪其他人

不如開返間朴軫榮紀念中學啦

燒到落daddy到

daddy 輸完 got7
依家又輸

上大學讀醫科都有人轉系唔讀 可能出到黎發覺同想像唔同 有d人都話過原本只係鍾意跳舞先玩Kpop 出道要逼唱歌 or 逼跳D唔係自己風格既舞好辛苦

食到自己咪照樣笑 又唔係冇中過
唔好似d妹妹粉咁咩都oppa冇錯囉

坐等睇戲
Jyp好似目前覺得道左就得咁

JYP 有冇咁天真過天真嬌

特別中間果幾個咩事

應該會cut走佢d鏡頭啦 mnet剪慣哂

B1a4?

【10asia】[Apink 4月發表新曲完整體迴歸！十週年FanSong！]26日據所屬社消息，Apink將於4月19日發表出道十週年FanSong，時隔約1年發表新曲。同時在具有意義的十週年，Apink將爲粉絲們準備多樣的特別Event。期待阿粉！

@牙環

諗起x101個個
Jyp即刻要人退社
呢次又唔洗
主捧就係唔同

X101嗰個好似之後澄清咗 但太遲真心慘

Jessi 3月17日 digital single release

BinC

所以之前咪脫左飯 依家嚟團唔係

留名

我懷疑啲中國人有份整出黎
啲資料根本唔係佢地一開始聲稱嘅通關資料, 而係個購物網站view my order之類嘅內容
而咁嘅資料竟然可以google到? 實在冇乜可能.. 如果係網站漏洞, 應該搵到埋其他客嘅資料先係
佢地講嘅Fedex只可以本人簽收都好有疑問, 反正香港就唔係
快遞單號係真, 都唔代表件貨係真係送左真嘅pcy
個網入面pcy有兩張單, 個地址座數樓層都唔同, 唔通一年間由1座搬去2座? 冇理由自己住邊都唔清楚, 好明顯啲資料就唔係自己填

利申: 本人非pcy非EXO fan

十年女團

應該要開間中小學俾有意向做idol嘅人讀 將平時上堂嘅時間抽大部分攞嚟做思想教育&培養品格

Pcy 329入伍
Exo可以comeback了

辰辰新post

好詳盡嘅求證韓國Fedex就唔知係咪對埋身份證，但其他韓國速遞就肯定唔係先

朴燦烈於3月29日入伍

估唔到2021仲見到二代團合作

【starnews】[梁耀燮X鄭恩地，時隔九年再次合作！]梁耀燮和鄭恩地演唱的NAVER網漫《乖乖女的戀愛指南》合作音源《LOVE DAY(2021)》將於3月5日下午六點公開，《LOVE DAY(2021)》是一首飽含著青澀的愛情中想要更加瞭解彼此的男女心動心情的甜蜜告白曲，九年後再次合作的梁耀燮和鄭恩地將以更加成熟的歌唱實力再次俘獲聽眾的心。

不如全部韓國小學初中全部加強德育訓練，本身韓國欺凌文化都嚴重啦

呢套漫畫超好睇 個畫風又靚

好似最後話會出喎

平
後生嘅就覺得型
好多本身冇食嘅人當兵辛苦嗰陣都變到食

支持

公道講day6同straykids都有人畀JYP踢走嘅

本身大人都會職場欺凌，直頭要全民再教育。

再唔係將全部堂轉曬做online lesson 少啲接觸就少啲紛爭

係爆就寫多d啦

鄭俊英今日將作為李勝利案的第11位公審證人出庭。 今日上午在京畿龍仁市地面作戰司令部普通軍事法院，將進行有關勝利的性交易介紹、貪污、違反特警法等嫌疑的第11次公審。 鄭俊英去年9月在大法院因違反性暴力犯罪處罰等相關特例法等嫌疑被判5年有期徒刑，目前正在服刑。 裁判部與鄭俊英監獄方面協調了日程，將鄭俊英作為證人為李勝利作證。

已經唔係唔齊咁簡單而係跳得好求其
睇落冇用心跳咁......

睇到有啲感觸
原來閃已經13年啦

據韓媒26日報導，EXO成員朴燦烈將於3月29日進入訓練所，開始履行兵役義務。 據悉，朴燦烈成為繼金珉錫、都暻秀、金俊勉、金鐘大後組合第5位入伍成員。

到依家都忘記唔到 你每次見到我都會用好厭惡好想鬧人嘅眼神嚟望我
仲記得為咗唔喺你面前咁顯眼 要睇你面色做人嘅日子
中一嗰陣唔止淨係咁樣對我 你都知道仲有更多受害人㗎 求吓你 退團啦 黃鉉辰

黃鉉辰嘅fans 你哋都清醒吓啦 佢係因為idol呢個身份先會對住你哋笑哋咋

近日涉嫌校園暴力的演員趙炳圭，將從KBS2新綜《come back home》下車。

26日，某電視台相關人士向韓媒透露：“KBS方面已經決定讓趙炳圭退出節目，不管怎樣，在持續出現的校園暴力相關爭議之後，趙炳圭對於出演節目似乎感到了負擔。”當初趙炳圭與劉在錫一起確定出演該綜藝之後，還公開了事前採訪視頻，節目原本計劃於今年上半年播出。 但隨著趙炳圭的校園暴力爭議爆發，情況發生了巨大的變化。

另外，對於趙炳圭校園暴力事件所屬社表示將“法律應對”、“強硬應對”，但相關爭議仍然持續，情況陷入了困境。

驅魔麵館係咪凍過水

呢件都收皮了

9年後再合作唔知咩樣

Monsta X劉基賢所屬社表示將於今日提交起訴狀組合MONSTA X成員基賢被指定為校園暴力加害者後，所屬社Starship聲明“基賢沒有實施過'校園暴カ，並表示將起訴提出校暴爭議的網民。Starship於26日表示”包括基賢本人在內，學校相關人士，同學及朋友都確認了事實關係。從大部分同學那裡都得到了基賢沒有實施過校暴證言“，並公開了基賢的初中，高中生活記錄簿。此前，在網上有人主張自己在學生時代受到基賢物理上和語言上的暴力，並因此接受了精神科治療。對此，經紀公司表示確認了相關主張是虛假事實，並警告稱”該發帖人把本公司描述為施加了不正當的壓力，嚴重損害了本公司的信譽和名譽，對此也將追究責任。“

真係 本來大好前途 都入硬
依家睇佢ig好似無乜野撈

過年半又一條好漢

gg

宜家先知金鐘大入咗伍

同少時一樣，個個都係退休富婆

Can't believe you went from mother to angel in the space of a day

然後呢？唔使退團？
咩而家與做錯事唔使退團
SM個西女人又係咁

你多D關注下你旗下藝人得唔得

佢忙住湊女冇乜搵過我

呢個係新爆料人？

係 兩個鐘頭前開post

呢個口吻似係之前嘅爆料人

咁你睇左今集認哥未

所以寫篇野update係因為要入伍而唔係cb復出，估錯晒炒晒車

出完篇聲明見洗白唔到唯有去拿兵

真真sad唔sad…

韓國個社會咁壓迫，更加大機會食煙解壓

燈

MK到

兩個歌手王鬥高音

勝利入去坐啦

知錯能改就得啦似你哋咁小氣咩

韓國人真係好鍾意等佢地澄清/道歉完之後再爆料

哪有小氣⋯⋯嚟啦⋯⋯揸多次手🤝

同時可唔可以唱多次love day

因為有好多人的目的係造死佢唔係要個道歉

睇漏眼原來係love day2021
高音battle coming soon

daddy今次要點收科呢？
復仇者聯盟依家應該陰陰嘴笑緊

佢仲要開埋名既話咁

道歉有撚用 成個職業生涯玩完先叫報到仇

擠牙膏大家都應該要識玩 之前安心偷食（？）蘋果都係咁玩

台妹：你哋成班人想迫死我oppa
係 唔係爆咩料

仲以為泰民好純品...

食支煙鬆吓啫…

@韓流
MBC：並無更換#黃鉉辰[超話]# 「音樂中心」MC的事項
26日，據媒體採訪，有關MBC要更換「SHOW!音樂中心」MC的新話題，被MBC官方確認並無此事。
(cr naver)

辰辰有嘢撈

睇咗 幾好笑

食煙同人品有咩關聯？！
打歌期間 未輪到佢本人都要stand by
錄歌又要錄n次 ，拎獎只係停車場等 又凍又食塵
韓國idols圈真心辛苦

Jyp會唔會天真左少少
真係以為道歉就得

邊樣衰啲
食煙
校園暴力

重點係MBC都覺得冇嘢唔洗佢下車

咁都繼續出show
仲以為點都會潛翻半年以上

道咗歉 jyp不如畀佢潛陣水先出聲仲繼續辣㷫啲網民

厚面皮到

點解酒有idol代言 煙冇

KBS嘅話一早炒左佢
mbc乜咁好吖 霸凌咖都包容到

佢地依家嘅目的係要佢退團
冇咁易就咁停

後台硬到

大公司其實無有怕，Irene得罪同業都生勾勾啦

其實認真思考酗酒唔係應該衰過食煙咩
一個只係臭人同食死自己 一個係飲到失去自控能力理論上仲危險過食煙

得隊長有禮貌
完全feel到記者嘅怒火

希望旴吁唔好喺Kingdom輸得咁慘...🤌🏻🤝

jyp人性美

好衰㗎你 小氣鬼真真❤️❤️

日字部

jyp話食煙要退團 欺凌唔使

未紅先西真係

食煙就唔純 咩年代
食煙同校園暴力係兩樣嘢嚟

早兩年仲有首歌逆行

有d咁豬既fans梗係唔驚啦

CLS

層主咪老屈我shinee啦
改圖改到你咁想幫其他團轉移視線？
泰民bb咁乖仔點會食煙

小學或者中一就開始隊煙嘅 就話唔純得去邊啫
一個大人食支煙都可以話唔純你隻純係咪要去到pororo嗰種 先至叫得純

我知呀 仲係自作曲嚟

IU又煙又酒一樣咁紅

壞得過凱婷？

又拉埋煙酒黎講
成年後吸煙飲酒係自己既事
但校園暴力/欺凌
會影響人地一生
如果受害者諗唔開
分分鐘冇埋條命
根本唔可以用煙酒同欺凌相提並論

👌👌👌👌

佢地眼中係冇公眾人物依個概念 個豬腦生出嚟只係為咗裝佢地個idol
韓國有韓國嘅道德標準 既然喺韓國開工 跟返自己國家嘅標準唔係咁難理解啊
要反嘅話 最起碼叫你地個idol唔好做埋晒啲傷風敗俗嘅事先啦
唔好出咗事先喺到叫三叫四

但係樂觀d睇 俾人欺凌完有得拎光環上位
先苦後甜 要成功就要有付出 算係咁啦

因為韓國嘅聚餐文化
佢哋連大學生去聚餐都起碼兩三輪
職場人士飲通宵都好常見
基本上我諗韓國人一成年就會即刻學飲酒

SM 又唔係 sell 人性美
做錯事要人退團唔係佢地作風
一直都係出事直接道歉和解深潛一陣過冷河再出返黎
唔好話李泰容嗰啲
溫流單嘢 SM 都係死攬到最後證明佢清白
當年未判時成年佢俾人萬箭穿心都無踢

講真你真係無問題點會比人恰？
你應該多謝中學恰你既同學（最好請食飯）
佢地令你知道自己有咩不足，你潛意識改善左自己缺點，先至會搵到朋友

你哥哥戒煙未阿

咪喺 嗰個唔蝦淨係蝦你

你哥哥退團未啊12連not in+12連爆料
話唔定辰辰都食開 交流吓

唔好講on9野啦 你班人根本唔肯接受現實
肯操fit下自己做運動 一頭半個月都無人敢得罪你啦 更何況d中學排骨
少少付出都唔想俾 就係度叫春賴地硬

真 我一日做十下掌上壓 喺學校冇人敢郁我

你咩意思
兜咁大個圈話SM唔睇人品？
Irene個單都道哂歉
過左咁耐就唔好再提

精人出口 笨人出手
SM同JYP一個精 一個笨

比人欺凌個d 應該5下都做唔到 就算唔恰你都俾人暗啞底歧視

oppa只係鬧交咋 咁都要道歉

咪睇下到時KD tbz輸先定skz輸先

Kingdom未開始
呢個既火藥味已經好重

吹漲呢啲真係點同佢講都冇用

冇牙辰淨係派三辣醬應該都嬴the男孩子們幾條街

所以綜藝從來都唔使咁認真
煲韓劇好過

珍

啲Stay放學喇…

PCY 過完年半
繼續周圍食女

啋過你咩 咒我辰冇得上kd…

GOT7 已經食緊花生
Daddy 又輸了

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM3RACHA
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木三辣醬

真，啲指控咁嚴重
如果係假實告到仆街
同埋對方係SM，畀人告起上嚟真係好麻煩

士拉茶以為個名係嚟搞gag

九成韓國人都飲酒係咪都好唔純品？on9

典型毒撚連燈仔諗法
我而家彈你碌鳩之後再搵火機燒鳩你春袋
送個光環比你 仲唔多謝我？

【N】 Rapper李英智作為MC加入劉在石的KBS 2TV新綜藝《Comeback Home》，趙炳圭暫緩出演。
最初計劃讓李英智與劉在石、趙炳圭搭檔主持節目，但趙炳奎最終被暫緩出演，劉在石和李英智兩人組成共同MC。《Comeback Home》製作方表示：「李英智被稱為「02年生新新人類」，期待能給節目帶來新鮮、愉快的趣味」。李英智表示：「會盡最大的努力，請大家多多期待和關注」。
《Comeback Home》預計將在上半年首播。

英智好正
瘦咗重正

講辰辰校園欺凌…班izone人又要拉埋我食煙嚟講…兩件事差好遠喔…辰辰又打人又鬧人收𡃁…我淨係食煙真係未夠班喔…出去打交都唔夠辰辰咁暴力…

英智

今次使唔使做過背景審查先邀請演出？

班stay…大陸stay…

唔係去到完人咁誇張
大佬而家係講緊青少年偶像
受眾就係青少年
你讀書做過啲咁嘅嘢，佢哋點樣用你做人板？
唔通學你一樣蝦蝦霸霸？
所以如果證實有做過真係好應該退團

好好聽

一齊贏一齊輸囉咁🤝都係睇舞台啫 冇辰辰嘅skz可以一睇囉…

都話左樂觀d睇 唔發生都發生左 最緊要係把握現在

求痴線佬list…

英智正啊 好有綜藝咁

金善旴

所以睇K-POP 真係做外貌協會算
啲哥哥姐姐再靚仔靚女都好
你永遠都唔知佢哋以前係咪一個仆街
韓圈成日都賣人設架啦
Irene賣高冷 原來真係閪女人嚟

你再幾鍾意啲哥哥姐姐都好 欺凌人地就係仆街
班fans係冇責任 亦都唔好幫手出聲招黑

不過另一邊咁講 人地道撚左歉
其實真係要睇當事人受唔受/點回應
成班毒撚起連登到圍爐叫人退團退團
你班傻閪咪都係起到集體迫害緊人
唔係因為佢係加害者 就你叫佢跳樓都得

仲有寶寶

give u one number 正皮...

正 英智好好笑 幾有綜藝效果

只係法國俾閪rene屌足半個鐘都幾正啫⋯⋯係米迫害毒撚牙⋯⋯

Iu唔係唔食煙嘅咩
唔係為咗拍戲先食咋咩

gidle嗰3個學嘅動作同其他人唔同
佢哋3個係正面咁踢腳
正確動作應該係側側身咁踢

討論佢應唔應該退啫…辰辰又不上連登 點迫害到佢
話唔定辰辰同緊女朋友一路happy一路上帝視角睇罵戰呢咁認真做乜jack…

睇怕都下車啦

有個受害者講明就係要佢退團

唔係臭人咁簡單
二三手煙都係會嚴重影響到其他人
2樣都差 唔洗比較

會唔會到年尾都仲係嚟兩首歌

好勁

但佢話連登圍爐叫人退團係迫害藝人on99

認真討論 電子煙果d係咪唔會有毒

可唔可以唔好再覆某幾個user

連登咁把炮叫佢退就退共產黨霖左十世啦

有毒，致癌物質唔會少過傳統煙

i mean飄出嚟d煙 好似係用霧化器only？

ching幾多歲？電子煙有咩害google下都知啦 尼古丁一樣係有

導哥都變正常人

唔好啦 辰辰一個下車就得啦 唔下肯定好多人投訴mnet
佢自己下咗 skz喺kd辛辛苦苦表演吸fans 辰辰喺雪櫃可以坐享其成

電子煙飄出嚟果d阿屌 打漏左

佢用煙油 入面啲化學物質仲多過傳統煙
飄出黎既二手煙好似香啲咁 但唔代表無毒性

呢排真係勁多痴線佬阻住晒討論

你認真定講笑？

電子煙飄出嚟d煙 屌覆左三次
明明上個reply就係講緊二手煙

【theqoo】星船方面針對基賢爭議的立場文

你好這裡是星船。
對於此前造成的混亂，敬請諒解。
針對與基賢相關的疑問，我社就兩個問題分別進行了處理。
本月22日我們直接與在網絡社區提出疑問的人見面，最重要的是先確定事實，如果有犯錯之處會承擔相應的道歉和責任。
今天基賢和上傳帖子的中學同學見了面，消除了長時間來積累的誤會，真誠以待。通過見面確認，之前被指認為基賢的相關內容，其實是其他人的行為，被誤認為是基賢。
基賢對自己在學生時期沒能成為正直的同學，向發帖者表示了歉意。發帖者也放下誤會，坦蕩說出過往，並約定了下次見面。
同時，我社經過藝人允許，直接確認了當時的學生記錄簿，並通過當時的熟人及學校相關人士、同學等人得到基賢從未校園暴力的證言。
儘管如此，基賢直到成人，都對自己在學生生活和學業中沒有成為模範，甚至沒有留下理想的回憶這一點十分沉痛。基賢通過文字，對自己過往不成熟的態度和行動，以及可能會因自己無意識的行動而使他人受到傷害這一點，表達了反省和悔悟之情，立志成為成熟的社會人。
此外，我社對過去在2015年和最近上傳虛假惡意文章的另一位上傳者，採取強硬態度。
對於誇大或與事實不符的事件，我社會採取強硬法律措施。
謝謝大家。

我會話唔臭到人叫做好少少
但政府要禁電子

與辰同行

其實最大問題係佢未成年食煙

其實完全封鎖就唔使煩 但係又想睇下佢地派咩膠 已經煩到唔想覆利申 block 左

唔臭但毒性一樣咁高，咪即係喺你不知不覺下幫你慢性自殺
即係溫水煮蛙啲fd，同屋既小朋友就最慘
我支持禁架
因為就係太多人被啲香味呃到覺得可以接受
但其實同樣甚至更嚴重
只能說啲promotion 做得太好

不過我唔騎劫個post啦繼續食花生先

有細佬仲要食就正扑街啦

唔想知辰辰點唔洗話我知

越黎越多人派膠

討論吓啫…

佢係高等rapper2冠軍如果要爆應該一早就爆咗

估唔到咁多Stray kids fans仲死雞撐飯蓋緊

又要block 人又要開黎睇，你覺唔覺自己好犯賤+冇骨氣

佢係3，我本身都想咁覆但又驚燈

所以佢地咪現實俾人欺凌囉

我個畫面同你一樣

比較咁多壞行為 好似吸毒最唔會影響到人？

吸到hihi地去殺人又點話唔係會有幻覺嘅咩

用煙油的無焦油，但一樣會有尼古丁
無A，但有BCD，可能重多左EFG
好處係無煙頭煙灰丟到一地都係

見佢食煙都唔過肺應該冇食開嘅

比我講中左就嬲
你d 時間咁珍貴就比d 骨氣撳完全封鎖喇

朴志訓 ft. 李暇怡 teaser 1

毒品來源係黑社會，吸毒即係助養黑社會啫

朴慧秀爸爸接受採訪時透露
我不知道有這種事情，但是（後來才知道）家人（妻子）是都知道的

咁姐係認咗係公司否認

今日再喘

好仆街

block又block唔曬 又偷睇嗰啲先係真痴線佬

好用力

一日浮誇過一日

好好笑

佢諗左一秒好冇喘嫁

買幾支 係咪可以用中間嗰節無限延長

佢個一秒 似係 開心 又影我 快d踹先

想佢出剩係中間個節的補充裝

笑死
而家成班毒撚喺連登咪又係網絡欺凌緊佢地
你理得人姐個個idol枱底下咪又係嫖賭飲吹
我又唔係鐘意佢成個人我鐘意佢個人設咋嘛

JYP對Stray Kids鉉辰霸凌爭議發布聲明

1. 啊，退團吧

2. 他創下了偶像的先例耶ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

3. 所以沒有要走?ㅋㅋㅋㅋ

4. 什麼加油啊，笑死人了ㅋㅋㅋㅋㅋ

5. 注重人品的JYP的處理方式還真好呢

6. 所以是承認了，但沒有要退團....

7. JYP以後不要再吹噓公司有多注重人品了ㅋㅋ

8. 偽善者JYP

9. 那些受害者是菩薩吧，竟然還願意原諒他。沒想到標榜注重人品的JYP竟然還留著有霸凌經歷的藝人，公司還真是注重人品啊

10. Stray Kids的隊長這次不發文影射成員了嗎?

11. JYP以後再也不能說他們的藝人人品都很好了呢，真是太好了

12. 惡霸偶像..

13. JYP在意的是錢，才不是什麼人品ㅋ

14. 如果公司是這種態度的話，那當初2PM為什麼要那樣ㅋㅋ 那個人有做出比霸凌更嚴重的事嗎? 還是公司覺得霸凌沒什麼大不了~

15. "解除誤會"?????? 不是因為霸凌別人所以才道歉的嗎? 誤會在哪?

Theqoo有自稱鉉辰老師出黎幫佢澄清
但點知反效果比網民狂屌

個老師話
鉉辰對受害者有粗暴言行但非主導
因為係藝人所以所有責任推去佢身上係不應該

屌呢個老師係咪借刀黎
咁垃圾嘅澄清

腦殘既fans

教畜口吻

如果係真
真係越幫越忙

老師你真係咁清楚咩事既做咩當初唔幫受害學生

係咪會成個cb都咁玩，越喘越誇張

同(G)i-dle Minnie呀哥一樣倒米

主唔主導都唔係重點
有份做已經係錯啦

KEY：你班細嘅跳幾跳都喘，我唯有跟下風扮喘氣

佢而家就係比人屌佢教畜
話要除佢教師牌

原本學irene道完歉深潛一排就無事，無啦啦老師彈出嚟又多個hot post

個老師出嚟認證鉉辰真係有份恰人，真係關公災難

諗起日劇life裡面班教畜啲嘴臉 學生遇到教畜真係慘

其實隻舞咁難點解可以唔點喘
Shinee究竟體能有幾好

話說佢地係咪兩日都冇開咪

唔止台灣妹咁

追星係要過智力門檻
咁多受害者出現仲話佢以前後生唔識野原諒佢
明明慣犯扮無辜
話完人先做得明星
依d人同fans真係智力嚴重不足

冇啦

話自己idol反省左既可唔可以解釋下點解唔第1日就出黎認
要爆到收唔到先認

精選台灣飯留言：

跟同學吵架大家都有過經驗
真的是不要因為80風波就把所有人都當成愛欺負人的罪人
今天鉉辰已經和吵架氣話可能傷到的人道歉
並不是說為了霸凌
霸凌一事透過聲明是沒有說到的....
好難過嗚嗚嗚
其實韓網那些理解錯誤一直黑的也是霸凌者吧
把自己包裝的多像個英雄

懷疑盡量唔開咪係SM既policy黎

韓國人睇爆料會冇你地班台豬睇中文翻譯理解得咁明白

所謂完人喺呢個世界上係好難存在 個個都會做錯事 我都會上堂偷食野啦不過問題係佢做錯既事唔止會影響自己 仲會影響埋人 所以做人真係唔好周街得罪人恰9人 雖然有少少老套 但係遲早真係要還

佢單醜事拖到出撚晒圈 應該冇得拆了
話知佢Kingdom投票投到第一 都係會有污點 好難再做後續收割

EXO燦烈將於3月29日以現役入伍... EXO第五位當兵成員

來源: theqoo

1. 所以前幾天才發文啊

2. 軍隊好像從某天起就變成避難所了呢

3. 道歉文的時機果然抓得很好ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

4. 所以EXO沒有要回歸? 還以為要回歸的說，沒想到是去當兵... 一路順風

5. 不意外ㅋ

6. 是被軍樂隊淘汰了嗎ㅋㅋㅋㅋ

7. 去當職業軍人吧

8. 好耶，EXO回歸吧!!!!!

9. 劈腿也比霸凌好吧

10. 結婚也比劈腿好吧

11. 哇，沒想到聽到我喜歡的團體裡面有人要去當兵我會這麼開心ㅠㅠ 真是太好了... 趕快入伍吧

12. 耶，EXO回歸吧~~~!!!! 也辦粉絲見面會吧~~~~!!!!!

13. EXO從3月30號開始努力工作吧ㅋㅋㅋㅋ

14. 燦烈慢走不送，以後不想在EXO看到你了

15. 原來一切都是燦烈計畫好的啊~~

—
btw啲台灣網民都信咗中國限定澄清 覺得啲相係p圖

想問依家Chen仲使唔使退團

唔係中出即飛拋妻棄子的話好小事啫
不過唔第一時間認 又真係柒咗嘅

辰辰不退 in榜夢碎

其中一個cm
你洗幾多錢關我地咩事？

如果我發現自己為一個會霸凌同學嘅垃圾偶像洗左好多錢更加要脫飯回踩啦

Chen而家無人理啦
有燦烈八爪魚幫手頂
對比之下簡直絕世好男人

Never say never
Yg: 公司似個毒窟 偏偏厚顏同人講禁止藝人吸毒 整容 煙酒 但以上佢哋全部做晒 想呃毒L 又竟然有人信
JYP: 要人品好嘅人 我信佢保證到藝人出道後保持良好品行又點 點知道藝人以前做過乜事 冇可能嘅嘢就唔好講 扮好人

肯負責任 好男人嚟

你唔退團係拖累緊其他成員咋

咪係
韓飯嗰邊都放小惠小卡 佢哋又有無資格叫人退團

轉捧lee know啦

【theqoo】在教師新聞下評論的受害者

教師新聞：OSEN獨家|教師A某“鉉辰過去的行動與事實不符，被誇大了”

不如比埋錢叫老師收錢啦DADDY

又唔係蝦你，關你撚事
又唔係你使錢，關你撚事
你又唔係fans，關你撚事

Exo5個兵入面有2個都係出左事即刻入伍避難

唔狙辰辰住，個老師真係嚟倒米

講真校園欺凌案 啲老師真係知得幾多？係老師面前扮乖 背後欺凌人嘅大把啦 個老師仲要講到間學校咁亂 所以又有幾多個老師會真正關心學生同處理學生秩序 個個都返去照讀教科書等出糧 唔想攬嘢上身 個老師係有心處理嘅嗰陣佢地之間連口角都唔會有 更加唔會發展到呢個地步 個老師on9

agger糯糯❤️

原來老師接受左獨家訪問仲拉埋成班落水

全文，有啲長所以有興趣先禁黎睇

通常cb 頭一個星期唔開

佢讀間學校係咪 band 3學校黎架 成班日日又打架又鬧交 個老師真係誠實到

可能俾人欺凌個條友連老師都覺得佢黑人憎

終於有正常留言

見呢個人係幾個post留既言都係正常

通常欺凌受害人係孤立無援，連大人都唔幫佢架
講真，啲教師喺課室時間就係教書，邊度知落堂、小息、喺canteen同放學之後係點

原來做埋interview… 話無收錢洗白都無人信
做多咗喇

教蓄不分國界

男人有承擔 真係算係咁

曲線認左有啦

到時上kingdom爆喊 d人就會覺得佢好可憐成功洗白

其實佢衰在一鍵三連 戀愛 結婚 生仔一次過爆哂

東張西望

個老師曲線幫埋受害同學搞返起件事

心諗跳得嗰3分鐘都喘

其實個陣啲exol係嬲佢當fan無到咋嘛 如果佢好似太陽咁step by step同fan公開 啲fan點會嬲 開心都嚟唔切 始終追星都係想自己粒星好姐

點解一定係要人幫 唔係自己反抗?

你仲癲過我

如果同老師投訴，佢哋第一時間係叫個學生反省本身有咩問題，點解會同人起爭執，好啲嘅老師會搵埋另一個人鬧埋佢，兩邊各打五十大板當解決問題；衰嘅老師真係就咁將個問題賴落投訴學生本人到去打發個學生

中學見過好多呢啲教畜，處理手法一模一樣，佢哋已經麻目晒無用心去關心學生嘅問題

Pcy今日宣布入伍後
有部分飯覺悟話佢變左好多要脫飯

認真操番一個月 日日食多餐 一定無人再敢唔尊重你
不過呢度班友寧願叫春都唔肯付出 講黎晒氣

召喚小惠
人呢

唔使覆上面個幾條友 戇鳩仔嚟

唔使覆依兩條 佢哋話啲人比人欺凌可以拎光環
戇鳩仔嚟

你都on撚9 我講事實 個層又冇狙撚到你條仔 我係你就摺埋啦

撚有講過拎光環 屌你老母臭閪

有咩咁不解，畀人挖角呀嘛
舊人拉隊走

你俾人欺凌過?

小惠唔好再喱喺公司後面

straykids韓國都冇fans 驚閪

KBS前主播都慶完與Bliss娛樂簽訂了專屬合約。公司相關人士表示:"都慶完主播的最大優點是以積極的心態讓周圍人愉快的主持能力"，"將積極地進行管理和支援。請大家期待今後的表現"。

唔想睇就完全封鎖啦柒頭 冇媽媽的娼妓

【10asia】[Apink將於4月發表10週年粉絲頌，以完整體回歸]Apink將於4月19日發表出道10週年紀念粉絲頌，組合今年將迎來意義深遠的10週年，為粉絲們準備豐富多彩的特別活動，至此，Apink時隔1年發布了新曲。這期間通過粉絲頌、粉絲見面會等豐富的粉絲活動來紀念每年出道日的Apink會帶來怎樣的10週年活動備受粉絲關注。

加油好掛住佢成日講 娜恩呀

【xportsnews】全球創意工作室LINE FRIENDS與全球藝人BLACKPINK的成員智秀一起開發了新的角色IP，從3月開始將在NEXON的"Kartrider Rush Plus"上亮相。此次由Line Friends X NEXON X BLACKPINK智秀共同進行的三方合作，智秀在描繪角色、開發性格、故事的過程中表現出了與眾不同的熱情和奇特，引起了相關人士的感嘆。看到LINE FRIENDS YouTube頻道公開的預告視頻的粉絲們紛紛表示"智秀親自製作的角色，居然還能看到世界級智秀的卡丁車實力和天才美，像遊戲一樣，製作視頻也值得期待"等，反應熱烈。

個老師直頭講到好似身處其中都已經係艱難時期好恐怖

#機智的露營生活# 《機智的醫生生活》的申源浩PD 25日公開了《機智的露營生活》內容。 《機智的露營生活》是出演《機智的醫生生活》的曹政奭、全美都、鄭敬淏、金大明、柳演錫去露營聊天的內容。申源浩PD表示"是有點嘈雜的野營故事"，"我討厭無趣"，提高了期待值。 《機智的露營生活》將於3月4日通過youtube公開。

佢係step by step，但係做完哂，有哂成果先畀EXO-L知
EXO-L知道佢公布嗰陣Chen嫂已經有咗7個月就開始好嬲
啲人抵死到根據Chen嫂產期，估就係佢生日嗰排
而且被人發現一早揀定婚戒同佈置新屋，嗰排好似係佢solo，於是一發不可收拾

佢應該俾人欺凌過 唔好怪佢

可能係武館中學
所以個教師先講得出佢壞唔過凱婷

【韓網論壇】標題：這句話放進去的瞬間，就不是真正的道歉文了 #黃鉉辰道歉#

我嘅step by step係指由拍拖開始逐樣逐樣同fan公開 啲fan連佢拍拖都唔知 一炮過嚟咁緊係畀人鬧啦

佢之前第一次被爆嗰陣已經喺公開活動(好似)喊過

建議大家block左兩條傻柒先
方便開心討論

#咸素媛曬與陳華接吻照# #咸素媛回應和陳華分手# 咸素媛就與丈夫陳華的離婚傳聞表示"將守住家庭"。今日咸素媛通過自己的Instagram上傳了與陳華接吻的照片和與家人的合照等，並表示:"我們是因為非常愛而結婚的。我認為在我們的愛情面前，年齡、人們的視線、國籍都不是障礙。 因為太相愛了……"，"但是這好像是一個成為家人的過程"，"我會守護這個家庭。請大家相信我，稍等一下。拜託了"。

之前咸素媛和陳華的被爆離婚，他們的身邊人士表示"據悉咸素媛和陳華的關係急速惡化，因此選擇了分手"。同時媒體報導表示:"陳華已經整理好了心情，正準備前往中國。" 咸素媛於2018年4月與比自己小18歲的中國人陳華結婚，同年12月生下了女兒惠貞。

前輩團有個結婚唔參與團嘅活動又唔退團
而且攞老婆黎炒作 SM 都唔踢
Chen 除非自己想退團
如果唔係 SM 正常都唔會迫佢退啦

下面嗰個個原因

鍾意黃鉉辰嘅又盲又聾又鍾意亂咁屈人
你自己碌吓我有冇講過拎光環囉 臭閪

仲有一樣好難以理解嘅事
明明話個hyunjin曾經slut shame過啲女同學
點解啲女fan仲會撐 真係傻撚咗

d fans九成都係女仔
辰辰心諗成班都係雞嚟 要同啲雞面對面交流

對男idol真係好寬容

生得樣衰根本做乜鳩都係嘥氣

原來真係俾我講中左
大把人努力左好耐先得到既成果 你想努力一陣就有

#1國泰珉安安宥真•6 日前
本毒撚今年21歲 天生極樣衰，肥，矮，性格內向 以前係中學完全識唔到女仔 同d 女同學講野永遠一句起兩句止 畢業後幾乎冇哂聯絡

一個月前，我開始讀大學啦 跟住我決定要係呢個人生轉捩點度改變自己 想脫毒 想識女仔啦，想同啲女仔熟絡啲啦 好啦我開始改變自己啦 以前我一直對自己既脫髮問題視而不見，我終於下定決心拯救髮根去睇醫生 以前我一頭亂髮成堆草咁都唔疏理，我終於走左去買我人生第一把疏 以前我不理衣著，我終於走左去買新衫褲 買晒huf supreme yeezy咁以前我暗瘡滿面都置之不理，我終於學識拎洗面奶洗面 以前我乜活動都唔參加，我終於下定決心是但都搵啲活動參加下 希望慢慢脫毒識女仔

但慢慢我發現，有一樣野我點改變都改變唔到 就係自己既樣子 每當我一照鏡 眼見自己極其醜陋既五官，我真係諗極都諗唔明點解自己咁好樣衰 每當係d 活動，又或者上堂識到女仔 我就會諗起鏡入面既自己 就算我點變髮型點變衣著，我都改變唔到自己既畢樣 感覺d 女仔見我咁樣衰都會怕左我 我真係完全拎唔到自信出黎去同d 女仔講野 同女仔講野同以前一樣 結果 我讀左一個月都識唔到熟絡到既女仔 同以前一樣 可能巴打們會話，你性格問題o者 我想講，如果我樣子正常，我又點會同女仔講野都冇自信呢? 又點會一句起兩句止呢? 心根本由相生 根本生得樣衰就要辛苦一世

強姦人嘅idol都有女fans啦

建議你做運動 你就block我 仲話咩欺凌受害人係孤立無援

原來最on9嗰個係佢唔怪得要上嚟砌人生豬肉佢人生咁慘 唔怪佢嚕

佢有被害妄想症

女fans: 我係slut呀hi

佢唔可以再喊 佢得3個quota 已經喊咗兩個 剩低一個係父母死個陣 除非佢老豆老母死曬先可以喊

冇計 哥哥靚仔

我份人幾大方 如果佢肯同我道歉 我可以俾多d建議佢

想睇小惠多d，係咪潛水當無事

原來牙導喺痴線佬嚟講都算正常人

痴撚線我講呢堆嘢 個乜鳩國泰珉安話我講受害者拎光環 痴撚線 佢用屎眼睇嘢？

個post有一半都係痴線佬既留言

blink特別多奇行種就不嬲
連tbz都有

------------- <我大約係到
高質會員
--------------
普通會員
---------------
傻鳩
---------------
垃圾會員

諗起之前泫雅果陣風向都係咁
心諗洗少少錢當自己大爺咁咩料

Cls 轉過頭又就來爆po導ching喺真痴線佬面前完全冇聲出

得我一個先做到 你吹撚漲？

扮痴線多啦，而家又KD，因為咁削弱主要對手當然是好事

原來迷戀JYP daddy都未算最痴

Me又大概比你高質少少

都係fb ig 啲小學雞先信
ptt Dcard 好似都係屌佢多

-------------
高質會員
--------------
普通會員
---------------<導彈測試JESSICA大約係到
傻鳩
---------------
垃圾會員

咁搞法一日開一個post都得

兩隊B字行頭 都專出戇鳩仔

嗰個係痴漢 但係仲算正常人 when compare with 嗰兩條友覺得自己再睇到佢地啲comment 自己都會痴埋

削弱到咩

以前都唔覺
近呢幾個post好多

大家差唔多爆po 嗰陣睇路 唔好俾痴線佬搶開(雖然佢地好似唔會開)

想講一星期前都唔係咁

-------------
高質會員
--------------
普通會員
---------------<導彈測試JESSICA大約係到
傻鳩
---------------<我
垃圾會員
---------------
國泰珉安安宥真

隻國泰珉安垃圾都不如 成隻黑驚咁亂屈人 屌你老母臭閪

雖然佢都顛開 但今日真係大開眼界

-------------
高質會員
--------------
普通會員
---------------<導彈測試JESSICA大約係到
傻鳩
---------------
垃圾會員
-------------
-------------
-------------
-------------<金善旴大約係到
地底<朴彩英寶寶

國泰珉安安宥真 人間渣滓

#1國泰珉安安宥真•6 日前
本毒撚今年21歲 天生極樣衰，肥，矮，性格內向 以前係中學完全識唔到女仔 同d 女同學講野永遠一句起兩句止 畢業後幾乎冇哂聯絡

#28國泰珉安安宥真•6 日前
而家啲女都係得155 憑咩咁串

我削佢條撚
黃鉉辰校園欺凌親手斷送自己前程

令人感動的SHINee珉豪IEM(監聽耳機)上的文字

一邊是父母的大寫字母加上哥哥跟自己的大寫字母
MH
SY+YS=MS,MH

另外一邊是鐘鉉的專輯名稱

Remember
Poet | Artist

* IEM全稱為In-Ear Monitor，中文是叫「耳內監聽」、「監聽耳機」等等

留言： (以下言論不代表本人立場，只是隨機翻譯)

035. 想你了

065. 現在在舞台上的時候，鐘鉉成為了珉豪的耳朵了呢

080. 啊我又哭了 TT TT TT TT 珉豪呀謝謝你 TT TT TT

104. 啊在補習班(看到)差點哭了TT

112. 我們都在一起

121. 今天上傳的IG也是,,,,,,,

(This is SHINee five.)

124. 哭了TT TT TT TT TT 會永遠為SHINee應援的

133. 在公車上獨自淚流滿面..

140. 鐘鉉想你了

160. SHINee是5個人

161. 珉豪真的好溫暖 This is SHINee five 眼淚啊- 珉豪呀謝謝你

162. 我為什麼哭了呢.......TT

166. 暈 我也好感動 TT TT TT TT TT

翻譯cr.bboy0223@PTT (轉載請註明出處，謝謝)

依兩條友地底泥都不如
一個加害欺凌受害人 話人地拎光環
另外個個 算啦 鍾意the boyz都唔好得去邊

你就咁講我鍾意tbz唔好得去邊 呢一句咪得囉
洗撚屈我話受害人拎光環 你係想點撚樣呀冚家鏟 你睇錯post咪好似黃鉉辰咁認錯囉 屈我？本身已經冇再狙佢 我以事論事講緊個老師唔識處理 愈幫愈忙 轉個頭你係到屈我 我根本冇撚講過 我真係屌你老母你賤過地底泥

正呀，但正劇幾時有

淨係識屈 能屈能伸黃鉉辰

CUBE諗住幾時先回應小惠單野？
人地JYP遲過你爆單野出黎已經出左聲
你仲係度龜縮
係咪諗住詐傻扮懵啲人會唔記得單野

國泰珉安安宥真睇錯嘢亂咁屈人 後尾知道自己柒咗求其作個理由 好似黃鉉辰咁伸出龜頭道歉啦

行邊步都柒 唯有扮死

好核突啊收返埋啦

癲完未

見到jyp個邊越出聲件事就越衰
咪唔表態住

核突得過辰辰話人娼妓？國泰珉安安宥真全家都係黃鉉辰口中嘅娼妓

國泰珉安安宥真生安白造
自己睇錯走去屈人

[新聞] 教師A某：Stray Kids鉉辰爭議被誇大傳播

國
泰
珉
安
安
宥
真
道
歉
啦

太陽點同 佢就算前後次序錯哂 d fans 見佢結婚都只會祝福啦
d vip 不知幾想佢出pool

邊
一
個
字
講
緊
受
害
人
拎
緊
光
環
呀
屌
你
老
母
國
泰
珉
安
安
宥
真
？

國
泰
珉
安
安
宥
真
答
唔
出
邊
一
個
字
係
我
話
受
害
人
拎
光
環
佢
就
今
晚
即
刻
死
全
家

一野block左條洗版on9仔

多謝

有自稱受害人留cm鬧返啲教畜 不過冇po認證相

雖然唔知新聞內嘅係邊位老師 中二嗰年 喺2班入面 我將銀包擺咗喺書包到 銀包入面嗰兩三千won不翼而飛
去到教員室講呢件事出嚟 班主任同周圍嘅老師都指責我"你應該睇實自己嘅錢" "銀包要跟身而唔係擺落書包" 我到依家都仲好記得
冇諗過幫手搵返啲錢 亦都冇警告任何人

當時2班嘅同學同班主任嘅關係都唔太好 教過呢班嘅老師多數都好頂唔順啲學生
解決唔到呢班氣氛好差嘅問題 越解決就越變得差

當然 唔可以將所有嘢賴哂落黃鉉辰到 但係無可否認 佢係最令人要睇面色嗰個
當時因為知佢係個點嘅人 要好小心咁睇佢眉頭眼額嚟做人
15歲真係成世人入面活得最小心嘅一年 嗰陣寧願入其他班 每日返學都係想快啲放學

真係好唔想再諗返起15歲嗰年
黃鉉辰初出道嗰陣只係個新人 冇乜機會見到佢 所以都冇乜嘢
但係之後佢開始喺音樂中心做主持 之後都唔敢再睇呢個節目
每次見到佢個樣都會勾返起15歲嘅事

依家越嚟越有人氣 開始周圍都會見到佢出現 真係好辛苦
唔想再因為佢而感到唔開心
雖然唔知你係邊位老師 真係對你好失望

ptt d風向叫好fb ig少少

Pixy個intro幾好

無d台灣之光嘅團咪好少少

上面就話呢兩個人 佢哋話受害人拎光環
之後佢知道自己睇錯嘢 柒撚咗就話一個人話受害人拎光環 另一個點點點

國泰珉安安宥真
你盲就躝返入你個做娼妓嘅老母個閪到瞓住被雞蟲屌穿你個頭啦

我覺得佢地VIEWS算高
有機會捧得起

正常人都唔會對cube有期望
處理好多野有時連細公司都不如

krstar嚟個版會中立少少 個版咪又係粉粉集中地

炒泫雅都算 返兜果下先好笑 咩公司嚟 我炒你 我又唔炒你

Intro再出現似曾相識感覺
風格特別 可以繼續觀望

telepathy下先
queendom既lion?

Pann發起集體sd email要求 17 珉奎退團

大家點睇珉奎呢單

其實呢單有咩詳情 冇乜人提 淨係知pledis 起訴左(?)

Gidle Lion x Dreamcatcher You & I

Cube不嬲都咁廢架啦

好似都唔係第一次爆 但唔記得係咪同一個人
仲有以前有單將粉絲禮物轉送經理人 唔記得係咪佢

好似lion喎同埋queendom (g)idle 咪有段好似諗咒語咁 團新團一樣咁滯

第一次爆就爆料人好多疑點，之後半夜del po，而P社出聲明話係假，會強硬應對。而家再爆，係話佢有份非禮同恰殘疾同學 呢啲爆料真係查證唔到，係睇公司反應嚟判斷

殘體慎入

佢以前都拍吓拖溝吓女，而條女嘅同學鍾意咗其中一個成員咁啫

睇intro同d衫咁gothic以為首歌會billie erish d 但曲風又好generic Kpop
唱功係幾好 concept都不錯 首歌可惜左
（想當年成日想dreamcatcher著嚟類衫打歌 明明出道講恐怖風但d打歌服從來都冇恐怖過仲勁熱血

唔明想表達咩 條女個同學做佢？

Sor for 1999
係佢當時女友嘅同學鍾意咗17其中一個成員，佢幫人介紹，所以之前佢啲負面嘢都係同掛住拍拖有關，無聽過欺凌

唔知係咪受queendom同RTK嘅影響，新團啲stage有曬concept 有曬道具勁多dancers ，kingdom 同pixy好出

咒語好似係queendom 的latata

細公司但電視台又出奇地肯俾多幾十秒佢地做intro

dreamcatcher當年走得太前
搞到好歌無人欣賞
希望下次有一位

kingdom 有下踩人做樓梯行到勁高好癲
可惜首歌普通過普通

佢行完之後仲要淩空向後跌，好彩dancers 夠多接住佢

其實好respect佢哋咁多年都keep到嚟種曲風 好多公司見爆唔起就會想轉跟返風
然後覺得佢哋嚟種style韓國應該少人buy 不過有錢賺餓唔死我就心足

轉左一次啦 成團轉埋名

咁轉得好 之前果種街市concept

佢地由跟風變成特殊曲風

雖然之前個隻係街市concept又爆唔起，但係D歌其實都幾好聽

雖然唔關kpop事 但突然發現庄锭欣前幾日ig follower 明明跌到509k 而家突然上返513k

Love Shake好正

嗰陣似係造型出事

tb d fol幾毫一個

Why did you come to my home其實都唔差

搵佢頂都正常嘅小娟風格唔夾舒華冇時間練

同期咁多一樣的concept
要爆得出唔易嫁

冇時間練好笑

潮文嚟㗎ching冇腦真係慘

係上面要買follower容咩易

懷念 呢場有冇fancam

我有腦 你即刻同我道歉

等返三四日啦

我訓覺啦 聽日再講

睇allkpop 啲人話佢冇認bully人 淨係同同佢鬧交搞到唔開心嘅人道歉究竟佢係咪bully

睇豬隊友老師篇文 佢係bully圈入面其中一個 純粹唔係大佬

都幾搞笑 又話block又話唔再覆又手多襟完出嚟又忍唔住覆咗鐘意覆咪覆囉 反正你完全封鎖曬咪乜柒都睇唔到
利申：unblock曬

台灣fans: 你地班人鬧佢咪又係bully緊佢

咁係咪我洗得多錢過你就可以叫佢退團好學唔學學埋支那啲on9思想

小惠再唔出嚟寶寶就走唔到

懷疑寶寶知自己就收皮攞啲分身嚟刷下存在感先

我覺得同佢個friend嘅前女友係雙方睇唔順眼
但球賽嗰個係欺凌

有冇人見到soojin欺凌完全冇反應 佢成個樣成個格根本就一定係欺凌人個啲女人

鐘意聽j rock應該會幾buy佢地

睇樣既話大把人欺凌人既樣
娜璉 元英 Jennie 佢地個樣日日俾人話西樣
馬後砲個個都識

我覺得係意料之外喎 佢平時咁靜

唔好誤會呀得佢咋

J-pop依家想追K-pop應該都好難
本身十幾年前中港日台已經追開K-pop
近幾年又愈黎愈多歐美東南亞豬中哂毒又追埋一份
唔講K-pop歌舞本身吸引力，韓國其他興起軟文化（電視劇，電影，綜藝，漫畫，電競，化妝，服裝，電子產品，運動，吃播等等）間接帶動埋更多人認識K-pop
K-pop又好肯推陳出新同不斷向國外其他地方學習進步
理論上個熱潮只會有增不退

淨係15年左右，個潮流轉得超快

記得之前唔知睇邊個嘅片有講過係因為男人當兵個陣好辛苦
佢哋會有個食煙時間算係潛規則可以休息吓
所以好多人為咗休息時間而去試食煙

the show專業玩鳩dc

係人都知唔係正面啦
睇下youtube 已經得

「韓國網民是不是有病?要把人逼死嗎?」
我心諗咁講會唔會太過理直氣壯?其實班網友仍然就住事件評論，都未出動人身攻擊喎

講開kpop歌詞
有次手痕search下自己聽果首歌嘅中譯歌詞

嘩。乜鬼野 我身材特別 要讓男人鼻血狂噴
心諗...

Search kpop歌詞等於打開潘朵拉盒子
不過有啲歌詞係幾有意思

據說這是RedVelvet男生版
哪一位狙擊了大家的取向呢

熱評：
- 男生版joy不要對著我笑…不要再對著我笑了……
- 瘋了 這樣的顏值搞一下俄羅斯轉盤或者bad boy的話感覺會狂圈粉
- 應該會有超多粉絲
- 感覺五人小卡價格都會很高 全是桃浦顏值啊
- 真的能從中看出sm男愛豆的長相類型 太神奇了

本身想估下係邊首 但實在太多首都係寫差不多
唔知係邊聽返嚟 話Kpop其實係特登寫到d歌詞咁簡單/加好多英文字for海外飯聽得明（好似韓文英文雙標題都係因為咁）

我通常都要搵返d韓英youtuber做歌詞解釋先明
哦～原來嚟度玩左同音梗咁
rap/ballad 既詞會深返d

以最紅兩隊為例
防彈好多歌詞都有意義嘅，講青春，反霸凌之類都會有
BP好多rum dump dump dump dump, 同埋boom ba balabala pamm pamm pamm

其實實有好有唔好嘅d歌詞

[新聞] 朴慧秀父："妻子都知道" 學暴相關情況

Blackpink Boombayah
點解唱得出口 廣東話實會勁kam

韓國校園欺凌真係好嚴重到痴線

防彈其中一個咁特別、咁標青既地方就係歌詞
批判性既歌詞 記錄成長經歷既筆跡
最近先多返內容比較casual 既主打
當你聽歌睇舞台都好感動時
睇埋歌詞就會喊
佢地既歌可以陪伴人渡過最灰暗最痛苦既日子
識左防彈先知可以就咁聽歌聽到喊
唔洗睇埋MV、電影先一齊喊
歌曲本身已經極powerful
每一個ARMY都會叫你：一定要睇歌詞

最近某德國電台種族歧視防彈 鬧佢哋係武漢肺炎一樣咁乞人憎 而啱啱halsey喺ig聲援佢哋
懶人包：

啱啱上twitter睇 有個相關hashtag上咗trending 仲有其他歌手聲援防彈 同埋佢哋有首叫ugh嘅diss track喺好多國家重新入榜 (itunes)

有啲真係kam
亦見到有啲係譯錯而搞到好怪

以前都中意防彈d歌 花樣年華果set完全係我感性

廣東話咪又係現時肯做飯
不過唔知點解硬係覺得廣東話歌如果撈其他語言會好怪

又係德國

As One首Hey Ya直情加段韓文rap

發生過咩事

林峯首Let's Get Wet算唔算夾雜英文
同好多kpop一樣 都係chorus出現兩句

肯做飯都有故事性 Kpop好多都唔知做乜 dance dance dance dance dance 歌詞係咁叫人跳舞

加上近排又有亞裔俾人襲擊，啲大公司都出埋statement Sony，Columbia records都有出聲，啲火愈燒愈旺

爆過一單歧視韓國人

想當年beg果d mv仲有成個故事 同埋當年ft仲有兩套mv係平行世界雙結局咁 不過我覺得主因都係依家d idol演技唔好

其實出英文都算 有時d 文法都好黑人問號

睇youtuber講過呢件事 好得人驚

【Theqoo】時隔四年實現榜單逆襲的Brave Girls《Rollin'》.ytb 以韓國時間26日為基準，事實榜單排名27位！實現逆襲的起因是YouTube頻道VIDITOR公開的《Rollin'》剪輯視頻，僅僅三天就收穫了153萬觀看量，視頻中“軍統領”的樣子也引發了眾多網友的回憶熱潮

花樣年華個排真心正 而家行歐美風真係少聽

Rollin 真係好好聽

具荷拉親父贏得養育費訴訟
在具荷拉的親生父親以具荷拉親生母親為對象提起的養育費請求訴訟中，法院站在了親生父親一邊，具荷拉親父贏得了訴訟。
採訪結果顯示，光州家庭法院在今年2月初，對具荷拉的親父具某以親生母親宋某為對象提起的養育費請求訴訟中做出了部分支持的判決。
(cr starnews)

上年出嘅 Black Swan 好正 wo, 講對自己一直堅持嘅事開始失去興趣時候嘅迷惘。

明明我冇經歷過類似嘅事，但係透過佢地嘅歌詞都會感受到嗰種好似突然冇左人生方向嘅彷徨。

佢地一路大 心路歷程都唔同左
再加上歐美市場大大加持 曲風變都正常
冇可能奔緊三仲講校園青春
雖然曲風變左 但好聽嘅歌都有唔少 好多都係b side而非主打 唔係飯都唔會點搵嚟聽

好想同佢地講 要歧視就歧視支那人好啦
唔好成個亞洲拉落水

你睇下納粹主義裡面嘅主張 就知對佢地黎講係無分別

Black swan同 life goes on 我都有keep住聽
但idol同on 呢啲就反而唔對我口味

我覺得stay gold呢種曲風都好好聽
反而花樣年華個種曲風傳承左落係師弟TXT到都幾正

agger 我用開spotify 早幾年聽到嘅日本歌手真係十隻手指數得曬上youtube 聽又冇mv音質又差 明明嗰陣music streaming app都多人用 係一個好好嘅宣傳平台 又死唔上架 唔知佢地諗乜

呢隊都好耐

11年女團
有得逆行已經好好

Run

Mingyu單嘢好似煲得幾大下

過咗975

開咗新po

[KPOP] K-POP 2021 討論區(12)

小惠單野有冇update

少時sone新潮文？

粉絲：雙方發生爭執 不是單方面霸凌

唔係話公司靜靜雞去咗告爆料人？

講到'噚'但就係明顯咪咀到呢個程度 仲有d THOSE LIVE VOCALS嘅留言真係好triggering

@活體复讀機

【pann】SEVENTEEN 金珉奎校園暴力受害人發帖

初中校暴受害人，上精神科治療和學校自證，證明學校並非好學校，在補習班被金珉奎言語冒犯 1800➕贊 2000➕評

（圖一圖二 自證在圖三）

兩個受害者一個目擊者 受害者中有一個是自閉症患者 1500➕贊
（圖五六七）

er 咁講啦 好人唔少 但依種咁自大嘅表現 唔係少數
你接觸過德國人就知 就算係好好嘅人 你都睇得出佢嘅傲氣 其實我想講嘅係依個 似乎你誤解我話個個都衰咁🤪

笑死
佢爆得出嚟即係人設無撚咗啦
重有咩好FF呀

乜料

人設就係拎嚟ff

一視同仁 如果係我鍾意嘅idol做錯嘢
真係寧願佢退 唔會累人之外 又可以退下火線
唔使再畀人插 其實唔係咩壞事
當然前題係佢唔係畀人屈先啦

我都係近排先發現多番D舊歌
平井堅-瞳をとじて
Remioromen-粉雪
呢啲經典日劇同電影的歌都開始有番
之前想聽又係要去YouTube 聽

Fake love之後嗰啲我真係唔識欣賞

其實fake love呢種頹廢風真係好好聽
life goes on 好聽但唔會loop
可能係年紀問題 我覺得可能以後曲風都係boy with luv/dynamite 呢種 或者直接抒情做主打

韓國已經夠紅又飽和 重洗乜將你定為首要對象

BTW 左膠style即係點？

dynamite jimin把聲好刺耳

Seventeen 韓國人氣top係珉奎？